(this.webpackJsonpapp=this.webpackJsonpapp||[]).push([[0],{24:function(s,e,n){},30:function(s,e,n){"use strict";n.r(e);var r=n(1),t=n.n(r),i=n(11),w=n.n(i),a=(n(24),n(5)),h=n(9),o=n(3),u=n(2);let g={1:{rightAnswer:["\u0441 20% \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439"],answers:["\u0441 20% \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430","\u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0423\u043d\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430"},2:{rightAnswer:["8,8-10,0"],answers:["8,8-10,0","6,0-7,0","7,0-8,0","11,0-12,0"],question:"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0433 \u0434\u043b\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 ______ \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"},3:{rightAnswer:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442"],answers:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442","\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f","\u043a\u0440\u0443\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u044f \u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},4:{rightAnswer:["\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u041f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},5:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],question:"\u041f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},6:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442\u0443\u0440\u0438\u044f"],question:"\u0412\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430 \u0441 \u043c\u043e\u0447\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},7:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u0434\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435 \u043d\u0435\u0444\u0440\u043e\u043d\u0430","\u043f\u0435\u0442\u043b\u0435 \u0413\u0435\u043d\u043b\u0435","\u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445"],question:"\u0420\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432"},8:{rightAnswer:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438"],answers:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438","\u043f\u0438\u0435\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0435","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0446\u0438\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435"],question:"\u041f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},9:{rightAnswer:["\u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"],question:"\u041e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0447\u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},10:{rightAnswer:["\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f","\u043e\u043b\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438\u044f","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f","\u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0442\u044f\u0436\u0451\u043b\u043e\u043c \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},11:{rightAnswer:["3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","50% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","10% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430 \u0424\u042d\u041a\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},12:{rightAnswer:["20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","50% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","10% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},13:{rightAnswer:["50% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["50% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","10% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u0411\u0440\u0430\u043d\u0434\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430-\u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0442\u0441\u0430-\u0421\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},14:{rightAnswer:["\u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430"],answers:["\u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430","\u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u041b\u0430\u0440\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439","\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443"},15:{rightAnswer:["\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435"],answers:["\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435","\u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430","\u041b\u0430\u0440\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443"},16:{rightAnswer:["\u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430","\u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u041b\u0430\u0440\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439","\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443"},17:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u041b\u044e\u0433\u043e\u043b\u044f"],answers:["\u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u041b\u044e\u0433\u043e\u043b\u044f","3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},18:{rightAnswer:["\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0442\u0435\u043b\u0430\u043c"],answers:["\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0442\u0435\u043b\u0430\u043c","\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u043c \u043f\u0438\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c","\u043a\u0440\u043e\u0432\u044f\u043d\u044b\u043c \u043f\u0438\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c","\u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c"],question:"\u0410\u0446\u0435\u0442\u043e\u043d, \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u0438 \u0431\u0435\u0442\u0430-\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u0441\u043b\u044f\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a"},19:{rightAnswer:["\u043c\u044b\u043b\u0430"],answers:["\u043c\u044b\u043b\u0430","\u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b","\u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"],question:"\u0421\u043e\u043b\u0438 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a \u0436\u0435\u043b\u0447\u0438, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f"},20:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d"],answers:["\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d","\u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043a\u0430"},21:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043a \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e","\u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432","\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u044b"],question:"\u0424\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0432\u043b\u0438\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f - \u044d\u0442\u043e"},22:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b","\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437"},23:{rightAnswer:["120-140 \u0433/\u043b"],answers:["120-140 \u0433/\u043b","140-170 \u0433/\u043b","130-160 \u0433/\u043b","100-110 \u0433/\u043b"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},24:{rightAnswer:["130-160 \u0433/\u043b"],answers:["130-160 \u0433/\u043b","120-140 \u0433/\u043b","140-170 \u0433/\u043b","100-110 \u0433/\u043b"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},25:{rightAnswer:["\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043e"],answers:["\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043e","\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043e \u043c\u0430\u043b\u043e","\u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0430\u0445 \u043d\u043e\u0440\u043c\u044b"],question:"\u0423 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0435\u0439"},26:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f\u0421","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0412","\u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044c \u0412\u0438\u043b\u043b\u0435\u0431\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430"],question:"\u0414\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 VIII \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},27:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u043c \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u043c \u043c\u043e\u0437\u0433\u0435","\u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435","\u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"],question:"\u041f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432"},28:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c \u0410"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c \u0410","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c \u04102","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c F","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c H"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d \u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d"},29:{rightAnswer:["\u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],answers:["\u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e","\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0438 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},30:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432"],answers:["\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u043a\u0438\u043d\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"],question:"\u0420\u0435\u0442\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439"},31:{rightAnswer:["\u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 1 \u043b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],answers:["\u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 1 \u043b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f","\u0430\u0434\u0433\u0435\u0437\u0438\u0432\u043d\u043e-\u0430\u0433\u0440\u0435\u0433\u0430\u0446\u0438\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432"],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},32:{rightAnswer:["\u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432"],answers:["\u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u043a \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043d\u043a\u0438"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u043c \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},33:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f"],answers:["\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u043e-\u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u0438\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},34:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u0438"],answers:["\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u0438","\u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u043e\u0432","\u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u0430 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u041c\u0435\u043b\u043a\u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0438\u0437\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0436\u0435 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u044b \u0434\u043b\u044f"},35:{rightAnswer:["\u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432"],answers:["\u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0435\u043d\u0438\u0438","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u043f\u0438\u043b\u043b\u044f\u0440\u043e\u0432"],question:"\u0420\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 \u0433\u0435\u043c\u0430\u0442\u043e\u043c \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f"},36:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c"],answers:["\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u043c"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0438 \u0410 \u0438 \u0412 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a"},37:{rightAnswer:["\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438"],answers:["\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c \u0432","\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u044c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439"],question:"\u041f\u043e\u0434 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},38:{rightAnswer:["\u043d\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0433\u0443\u0442 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 60 \u0441"],answers:["\u043d\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0433\u0443\u0442 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 60 \u0441","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0441 \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0441 \u043a\u043e\u043b\u043f\u0430\u0447\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u0430 70% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f"},39:{rightAnswer:["\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u042d\u0414\u0422\u0410","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u0412 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},40:{rightAnswer:["9:1"],answers:["9:1","7:2","4:1","10:2"],question:"\u0421\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c: \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},41:{rightAnswer:["\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430"],answers:["\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430","\u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 (\u0434\u043e 60 \u0441) \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430","\u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0437\u0430\u0431\u043e\u0440 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u0435\u043a\u043e\u043c"],question:"\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},42:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"],answers:["\u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432","\u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u0441\u0438\u043b\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u044c \u043a \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c","\u043e\u0441\u043c\u043e\u0441","\u0441\u0430\u043c\u043e\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435","\u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 - \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u043e\u043d\u043a\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},43:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 1 \u043a\u0433 \u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 1 \u043a\u0433 \u0432\u043e\u0434\u044b","\u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u0432 1 \u043b \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 - \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438","\u0441\u0430\u043c\u043e\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u043e\u0441\u043c\u043e\u043b\u044f\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},44:{rightAnswer:["\u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u2013 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438"],answers:["\u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u2013 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438","\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u0432 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0435 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u0441\u0438\u043b\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u044c \u043a \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u043e\u0441\u043c\u043e\u0441"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},45:{rightAnswer:["6,8"],answers:["6,8","5,6","9,3","7,4"],question:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0437 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u0440\u041d \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440\u0430"},46:{rightAnswer:["\u0438\u043e\u043d\u044b \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f"],answers:["\u0438\u043e\u043d\u044b \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f","\u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0438\u043e\u043d\u044b \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442"},47:{rightAnswer:["100 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 900 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["100 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 900 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","10 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 990 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","200 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 800 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","1 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 999 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f 1000 \u043c\u043b 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0438\u0437 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u0437\u044f\u0442\u044c"},48:{rightAnswer:["15 \u0433"],answers:["15 \u0433","6 \u0433","9 \u0433","12 \u0433"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f 0,5 \u043b 3%-\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u0437\u0432\u0435\u0441\u0438\u0442\u044c \u0441\u0443\u0445\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430"},49:{rightAnswer:["0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,01"],answers:["0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,01","0,1 \u043d HCl \u0441 K=0,91","0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,07","0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,09"],question:"\u0422\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440"},50:{rightAnswer:["HCl"],answers:["HCl","H2SO4","H3PO4","H2SiO3"],question:"\u041c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432"},51:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0434\u043e\u043b\u0435\u0439 (\u043c\u0433/\u0434\u043b)","\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0433/\u043c\u043b (\u0442\u0438\u0442\u0440)","\u044d\u043a\u0432/\u043b"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044b, \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},52:{rightAnswer:["f = \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 : \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430"],answers:["f = \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 : \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430","f = \u0421\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430 \u0445 \u0415\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430","f = \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 \u0445 \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430","f = \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 : \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430"],question:"\u041a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 (\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440) \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435"},53:{rightAnswer:["\u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f"],answers:["\u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430","\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432"],question:"\u042d\u0414\u0422\u0410 \u0438 \u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},54:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c \u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0448\u043f\u0440\u0438\u0446\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0443"],answers:["\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c \u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0448\u043f\u0440\u0438\u0446\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0443","\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0443 \u043d\u0430\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0430 \u0432\u0441\u044f \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0440\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f 5-8 \u0440\u0430\u0437","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e \u043f\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044e \u043c\u0435\u0442\u043e\u043a"],question:"\u041a \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0435 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},55:{rightAnswer:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438"],answers:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438","\u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"],question:"\u0421\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},56:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430"],answers:["\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b"],question:"\u041c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},57:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0431\u043b\u0430\u043d\u043a \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439","\u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u0445 \u0434\u043e \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430"],question:"\u041d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},58:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044e \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430","\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"],question:"\u041d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},59:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u043a \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e"],answers:["\u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u043a \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e","\u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0435\u0436\u0435\u043c\u0435\u0441\u044f\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438","\u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"],question:"\u041a \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},60:{rightAnswer:["\u043e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e \u0437\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0440\u0430\u0437\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0438\u0434\u043a\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430"],answers:["\u043e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e \u0437\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0440\u0430\u0437\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0438\u0434\u043a\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u043e\u043c \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u043e\u0442\u0442\u0430\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0437\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0435\u0433\u043e \u0436\u0438\u0434\u043a\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u043f\u0440\u0438 +45\u043e\u0421 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u044f\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0430\u043d\u0435"],question:"\u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430\u043c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u043e\u043c, \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e"},61:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0448\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439"],answers:["\u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0448\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u043c\u0435\u0436\u0441\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e"],question:"\u041e\u0442\u043a\u043b\u043e\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442 \u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u044f\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},62:{rightAnswer:["\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439"],answers:["\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u043c\u0435\u0436\u0441\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u0441\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e"],question:"\u041a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439, \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043a \u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u044f\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},63:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u043b\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439"},64:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u042d\u0414\u0422\u0410","\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0435\u0437\u0435\u043c"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442"},65:{rightAnswer:["\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0435\u0437\u0435\u043c","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u042d\u0414\u0422\u0410"],question:"\u0412\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442"},66:{rightAnswer:["\u0441\u0435\u0440\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u0441\u0435\u0440\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u043e\u0440\u0430\u043d\u0436\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439"},67:{rightAnswer:["\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 \u0444\u0442\u043e\u0440\u0438\u0434 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 \u0444\u0442\u043e\u0440\u0438\u0434 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u042d\u0414\u0422\u0410","\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442"},68:{rightAnswer:["\u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f"],answers:["\u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f","\u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f","\u0441\u0435\u0440\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f","\u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f"],question:"\u0412\u0437\u044f\u0442\u0438\u0435 \u0432\u0435\u043d\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c, \u0441\u043e\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0441 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043e\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u043a\u0440\u044b\u0448\u0435\u043a \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a"},69:{rightAnswer:["\u043c\u0443\u0442\u043d\u0430\u044f"],answers:["\u043c\u0443\u0442\u043d\u0430\u044f","\u044f\u0440\u043a\u043e-\u0436\u0435\u043b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0436\u0435\u043b\u0442\u0430\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u0430\u044f","\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u0425\u0438\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},70:{rightAnswer:["\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432"],answers:["\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"],question:"\u0425\u0438\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c"},71:{rightAnswer:["\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430"],answers:["\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430","\u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432\u0435\u043d\u0435\u043f\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a","\u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e"],question:"\u041a \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438"},72:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432","\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c"},73:{rightAnswer:["\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435"],answers:["\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a \u0441 \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e","\u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u043e\u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432","\u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0431\u043b\u0430\u043d\u043a \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"],question:"\u041d\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},74:{rightAnswer:["7,35-7,45"],answers:["7,35-7,45","7,35-7,60","7,2-7,8","7,0-7,45"],question:"\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e"},75:{rightAnswer:["\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d"],answers:["\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u043f\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0412 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},76:{rightAnswer:["\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u044b","\u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430"],question:"\u041c\u043e\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u043c\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},77:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0422\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u0438\u0437 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432"},78:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d"],answers:["\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d","\u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430"],question:"\u0413\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},79:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435"],answers:["\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0437\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435"],question:"\u041f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438"},80:{rightAnswer:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438"],answers:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c\u0438","\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u0430\u043c\u0438","\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u0430\u043c\u0438"],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043f\u043e \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},81:{rightAnswer:["\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u044b"],answers:["\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u044b","\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u044b","\u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0421\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},82:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f"],answers:["\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f","\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f","\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f","\u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0435\u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"},83:{rightAnswer:["+90\xba\u0421"],answers:["+90\xba\u0421","+4 \xba\u0421","+37 \xba\u0421","-20 \xba\u0421"],question:"\u0411\u0435\u043b\u043a\u0438 \u0434\u0435\u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0435"},84:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},85:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u0440\u0446\u0438\u043d\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b"],answers:["\u043a\u0430\u0440\u0446\u0438\u043d\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b","\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435","\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u043c \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},86:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b","\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0432\u043c\u0435 \u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},87:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b","\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u044b","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},88:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043b\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},89:{rightAnswer:["\u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},90:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b-\u041c\u0412"],answers:["\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b-\u041c\u0412","\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b-\u041c\u041c","\u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u044b","\u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0421 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0440\u0430\u043d\u043d\u0435\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},91:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c \u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435"],answers:["\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c \u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435","\u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c","\u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0444 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c","\u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c"],question:"\u041e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0410\u041b\u0422 \u0438 \u0410\u0421\u0422 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a"},92:{rightAnswer:["\u041b\u0414\u0413 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],answers:["\u041b\u0414\u0413 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u0410\u041b\u0422 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u0410\u0421\u0422 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],question:"\u041f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0412\u0430\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},93:{rightAnswer:["\u0410\u041b\u0422 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],answers:["\u0410\u041b\u0422 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u0410\u041b\u0422 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u041b\u0414\u0413 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],question:"\u041d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0412\u0430\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},94:{rightAnswer:["6,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)"],answers:["6,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)","5,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)","7,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)","8,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)"],question:"\u041c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u041d\u0410\u0414\u041d2 \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d:"},95:{rightAnswer:["\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442"],answers:["\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434"],question:"\u041a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},96:{rightAnswer:["\u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434"],answers:["\u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d\u043f\u0438\u0440\u043e\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442"],question:"\u041a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u044b \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},97:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0430"],answers:["\u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0430","\u0431\u0435\u0440\u0438-\u0431\u0435\u0440\u0438","\u0446\u0438\u043d\u0433\u0438","\u043e\u0441\u0442\u0435\u043f\u043e\u0440\u043e\u0437\u0430"],question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xabD\xbb \u0432 \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044e"},98:{rightAnswer:["\u0446\u0438\u043d\u0433\u0438"],answers:["\u0446\u0438\u043d\u0433\u0438","\u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0430","\u0431\u0435\u0440\u0438-\u0431\u0435\u0440\u0438","\u043a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0444\u0442\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0438"],question:"\u0410\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xab\u0421\xbb \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044e"},99:{rightAnswer:["A"],answers:["A","D","E","C"],question:"\u041a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0444\u0442\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"},100:{rightAnswer:["\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439"],answers:["\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439","\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439","\u043a\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430\u043c\u0438"],question:"\u0422\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},101:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439"],answers:["\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439","\u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441\u043e\u043c","\u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438","\u043f\u043b\u0430\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0439"],question:"\u0418\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},102:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d"],question:"\u041a \u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},103:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430","\u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0433\u043b\u0438\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0434\u043b\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},104:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u0430","\u0443\u0440\u0435\u0430\u0437\u0430"],question:"\u0412 \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442"},105:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u043e\u043b"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},106:{rightAnswer:["\u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430"],answers:["\u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430","\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430","\u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b","\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430 \u0432 \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c-\u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e"},107:{rightAnswer:["1,11"],answers:["1,11","1,5","2,2","2,5"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443, \u044d\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u043d\u0443\u044e e\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442"},108:{rightAnswer:["\u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0430\u043c\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0434\u0435\u0442\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \xab\u0441\u0443\u0445\u043e\u0439 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0438\xbb"},109:{rightAnswer:["\u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0435\u043c\u0438\u044f"],answers:["\u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0435\u043c\u0438\u044f","\u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044c \u0414\u0430\u0443\u043d\u0430","\u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f","\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c"],question:"\u041a \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},110:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d\u0430","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u2013 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430"},111:{rightAnswer:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0438\u0438"],answers:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0438\u0438","\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u043e\u043c","\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 2 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},112:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 1-\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430","\u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 2-\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},113:{rightAnswer:["\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438"],answers:["\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u043c\u044b\u0448\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0441\u0438\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},114:{rightAnswer:["3,3-5,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["3,3-5,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","2,5-3,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","4,5-6,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","5,5- 7,6 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0438\u043b\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},115:{rightAnswer:["3,9-6,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["3,9-6,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","2,5-3,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","3,5-5,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","5,5-7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0432\u0435\u043d\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438, \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},116:{rightAnswer:["\u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 9,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 11,0 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b, \u043d\u043e \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 11 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041f\u0413\u0422\u0422 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},117:{rightAnswer:["\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 11,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 11,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u043d\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 9,0 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b, \u043d\u043e \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 11 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041f\u0413\u0422\u0422 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},118:{rightAnswer:["\u22656,5%"],answers:["\u22656,5%","\u22657,3%","\u22658,5%","\u22654,5%"],question:"\u0412 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043d \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"},119:{rightAnswer:["\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c"],answers:["\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u0442\u043e\u043d\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a","\u043c\u043e\u0437\u0433"],question:"\u041a \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u044b\u043c \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},120:{rightAnswer:["\u044d\u043c\u0443\u043b\u044c\u0433\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0443\u044e"],answers:["\u044d\u043c\u0443\u043b\u044c\u0433\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0443\u044e","\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u0443\u044e","\u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e","\u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440\u043d\u0443\u044e"],question:"\u0416\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0440\u043e\u043b\u044c"},121:{rightAnswer:["\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b","\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],question:"\u0422\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \xab\u0445\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u044f\xbb \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"},122:{rightAnswer:["\u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434-3-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u043e\u043b-3-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],question:"\u041a \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0442\u0435\u043b\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},123:{rightAnswer:["\u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f (\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435)"],answers:["\u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f (\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435)","\u0421\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430","\u0411\u0438\u0430\u043b\u044f","\u0412\u0435\u043b\u044c\u043a\u0430"],question:"\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b"},124:{rightAnswer:["\u041b\u041f\u041e\u041d\u041f"],answers:["\u041b\u041f\u041e\u041d\u041f","\u041b\u041f\u041d\u041f","\u041b\u041f\u0412\u041f","\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"],question:"\u042d\u043d\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0440\u0438\u0430\u0446\u0438\u043b\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043a \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u043c \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},125:{rightAnswer:["\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"],answers:["\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432","\u041b\u041f\u041d\u041f","\u041b\u041f\u041f\u041f","\u041b\u041f\u0412\u041f"],question:"\u042d\u043a\u0437\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0440\u0438\u0430\u0446\u0438\u043b\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043a \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u043c \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},126:{rightAnswer:["\u041b\u041f\u0412\u041f"],answers:["\u041b\u041f\u0412\u041f","\u041b\u041f\u041d\u041f","\u041b\u041f\u041e\u041d\u041f","\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b"],question:"\u041a \u0430\u043d\u0442\u0438\u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f"},127:{rightAnswer:["02.\u043c\u0430\u0440"],answers:["02.\u043c\u0430\u0440","03.\u0430\u043f\u0440","05.\u0438\u044e\u043d","07.\u0430\u0432\u0433"],question:"\u0418\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},128:{rightAnswer:["20-25"],answers:["20-25","15-19","26-28","30-35"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0438\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 \u043c\u0430\u0441\u0441\u044b \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},129:{rightAnswer:["\u041b\u041f\u041d\u041f \u0438 \u041b\u041f\u041e\u041d\u041f"],answers:["\u041b\u041f\u041d\u041f \u0438 \u041b\u041f\u041e\u041d\u041f","\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b","\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432"],question:"\u0413\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},130:{rightAnswer:["\u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437\u0430"],answers:["\u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437\u0430","\u043e\u0436\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043a\u0435\u0442\u043e\u0437\u0430"],question:"\u0418\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f"},131:{rightAnswer:["\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430"],answers:["\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0430\u0437\u0430","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0430\u0437\u0430"],question:"\u0412 \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"},132:{rightAnswer:["\u0445\u043e\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u0445\u043e\u043b\u0438\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d","\u0433\u043b\u0438\u0446\u0438\u043d"],question:"\u041a \u043b\u0438\u043f\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u043c \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},133:{rightAnswer:["\u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430"],answers:["\u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430","\u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","\u0443 \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d","\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438"],question:"\u0410\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0432\u0435\u0441\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},134:{rightAnswer:["\u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439"],answers:["\u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439"],question:"\u041a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043a\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},135:{rightAnswer:["\u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0435"],answers:["\u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0435","\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0435","\u043e\u0440\u0430\u043d\u0436\u0435\u0432\u043e\u0435","\u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0435"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"},136:{rightAnswer:["65-85 \u0433/\u043b"],answers:["65-85 \u0433/\u043b","35-45 \u0433/\u043b","55-65 \u0433/\u043b","90-100 \u0433/\u043b"],question:"\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},137:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0434\u043e\u043b"],answers:["\u0438\u043d\u0434\u043e\u043b","\u0444\u0435\u043d\u043e\u043b","\u043a\u0440\u0435\u0437\u043e\u043b","\u0441\u043a\u0430\u0442\u043e\u043b"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0433\u043d\u0438\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u0438\u043f\u0442\u043e\u0444\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},138:{rightAnswer:["\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043c\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043b\u0435\u0439","\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u0430","\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u043c \u043e\u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u043c\u0438\u0430\u043a\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},139:{rightAnswer:["\u0434\u0435\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0434\u0435\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0410\u043c\u043c\u0438\u0430\u043a \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439"},140:{rightAnswer:["2,5-8,3 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["2,5-8,3 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","0,5-1,9 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","9,5-10,4 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","10,6-12,7 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},141:{rightAnswer:["\u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0433\u043e\u043c\u043e\u0433\u0435\u043d\u0442\u0438\u0437\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0438 \u2013 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},142:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0447\u0435\u043a"],answers:["\u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445"],question:"\u0420\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u043a\u043b\u0438\u0440\u0435\u043d\u0441\u0430 \u044d\u043d\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438"},143:{rightAnswer:["\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438","\u043a\u043b\u0438\u0440\u0435\u043d\u0441\u0430 \u044d\u043d\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430-\u0422\u0430\u0440\u0435\u0435\u0435\u0432\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},144:{rightAnswer:["\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439","\u043d\u0435\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u043d\u0435\u043a\u043e\u043d\u044a\u044e\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],question:"\u041f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043f\u043e-\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},145:{rightAnswer:["\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u043a\u043e\u043d\u044a\u044e\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},146:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u043d\u0435\u043a\u043e\u043d\u044a\u044e\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u043d\u0435\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043e\u0431\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},147:{rightAnswer:["\u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d","\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d","\u043c\u0435\u0437\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0431\u0438\u043b\u0438\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u043d"],question:"\u0421 \u043c\u043e\u0447\u043e\u0439 \u0438 \u043a\u0430\u043b\u043e\u043c \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"},148:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0438"],answers:["\u043f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0438","\u03b1\u2013\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u0441\u0435\u043c\u0438\u0438","\u03b2\u2013\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u0441\u0435\u043c\u0438\u0438","\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0444\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438"},149:{rightAnswer:["\u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"],answers:["\u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445","\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445 \u0420\u042d\u0421","\u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435"],question:"\u0421\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},150:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432"],answers:["\u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0438\u0440\u0438\u043c\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u0438\u0440\u0438\u043c\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432"],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435"},151:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],answers:["\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0443\u0440\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u044f\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f"},152:{rightAnswer:["\u0420\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0414\u041d\u041a"],answers:["\u0420\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0414\u041d\u041a","\u0434\u043e\u0447\u0435\u0440\u043d\u0435\u0439 \u0414\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0414\u041d\u041a","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u043c-\u0420\u041d\u041a","\u0414\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0420\u041d\u041a"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043a\u0440\u0438\u043f\u0446\u0438\u044f\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437"},153:{rightAnswer:["\u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a"],answers:["\u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d","\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],question:"\u041a \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0437\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},154:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0444\u0435\u0442\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0444\u0435\u0442\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d","\u043f\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d"],question:"\u041a \u043e\u043d\u043a\u043e\u043c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0440\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},155:{rightAnswer:["60"],answers:["60","120","190","90"],question:"\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0434\u044a\u0435\u043c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0443 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 (____\u043c\u0438\u043d\u0443\u0442) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0434\u044b"},156:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0426\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u042f\u0444\u0444\u0435 (\u0441 \u043f\u0438\u043a\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0432 \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0435) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},157:{rightAnswer:["\u0434\u0435\u043d\u0441\u0438\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0434\u0435\u043d\u0441\u0438\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0430\u043c\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041a \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},158:{rightAnswer:["\u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"],answers:["\u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445","\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b"],question:"\u0421\u0430-125 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},159:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b","\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445"],question:"PSA \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},160:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u043c\u0430\u0442\u043a\u0438","\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445"],question:"\u0410\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0444\u0435\u0442\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},161:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u043f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u044f\u043c","\u043f\u0430\u0440\u0430\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u043c","\u0434\u0438\u0441\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u043c"],question:"\u0422\u0430\u043b\u0430\u0441\u0441\u0435\u043c\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a"},162:{rightAnswer:["\u041db S"],answers:["\u041db S","\u041db F","\u041db \u0415","\u041db \u0410"],question:"\u041a \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0442\u0438\u043f\u0430\u043c \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},163:{rightAnswer:["NaCl \u0438 NaHCO3"],answers:["NaCl \u0438 NaHCO3","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430","\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442"],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"},164:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u0430\u043c\u043c\u0438\u0430\u043a \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0438 \u0438\u0445 \u0430\u043c\u0438\u0434\u044b","\u0438\u043d\u0434\u0438\u043a\u0430\u043d \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"},165:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430","NaCl \u0438 C\u04302HPO4","H2CO3 \u0438 NaHCO3","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"},166:{rightAnswer:["\u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0434\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430"],answers:["\u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0434\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0434\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430"],question:"\u041d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},167:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439"],answers:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u0439\u043e\u0434","\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d","\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e"],question:"\u041a \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},168:{rightAnswer:["\u043c\u0435\u0434\u044c"],answers:["\u043c\u0435\u0434\u044c","\u043a\u0430\u043b\u0438\u0439","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439"],question:"\u041a \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},169:{rightAnswer:["Na+"],answers:["Na+","K+","C\u04302+","Mg2+"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0432\u043d\u0435\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u043a\u0430\u0442\u0438\u043e\u043d\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},170:{rightAnswer:["K+"],answers:["K+","C\u04302+","Mg2+","Na+"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u043a\u0430\u0442\u0438\u043e\u043d\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},171:{rightAnswer:["\u0439\u043e\u0434"],answers:["\u0439\u043e\u0434","\u043a\u0430\u043b\u0438\u0439","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439"],question:"\u041a \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},172:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d"],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},173:{rightAnswer:["\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430"],answers:["\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430","\u043c\u0430\u0440\u0433\u0430\u043d\u0446\u0430","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0444\u0442\u043e\u0440\u0430"],question:"\u0410\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435"},174:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f"],answers:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430","\u043a\u0430\u043b\u0438\u044f","\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xabD\xbb \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"},175:{rightAnswer:["\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b"],answers:["\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u043c\u044b\u0448\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438"],question:"\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0439\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},176:{rightAnswer:["\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},177:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0446\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u0430","\u0441\u0443\u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0434\u0438\u0441\u043c\u0443\u0442\u0430\u0437\u044b","\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0410\u0442\u043e\u043c \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432"},178:{rightAnswer:["\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e-\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d"],answers:["\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e-\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e-\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u0432\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d","\u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"],question:"\u0410\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442"},179:{rightAnswer:["\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430","\u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430","\u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 (\u041e\u0416\u0421\u0421)","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 (\u0422fR)"],question:"\u0417\u0430\u043f\u0430\u0441\u044b \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435"},180:{rightAnswer:["\u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 (\u0421\u0416) \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 (\u041e\u0416\u0421\u0421)"],answers:["\u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 (\u0421\u0416) \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 (\u041e\u0416\u0421\u0421)","\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 (\u0422fR) \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0444\u043e\u043d\u0434 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},181:{rightAnswer:["7,4 \xb1 0,04"],answers:["7,4 \xb1 0,04","6,5 \xb1 0,05","7,8 \xb1 0,03","7,2 \xb1 0,05"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0440\u041d \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},182:{rightAnswer:["8,2"],answers:["8,2","7,35","7,44","7"],question:"\u0440\u041d \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e\u0435 \u0441 \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c\u044e \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},183:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u043c \u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u0445 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},184:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u0438 \u0431\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0416\u041a\u0422 (\u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u044f)"],answers:["\u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u0438 \u0431\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0416\u041a\u0422 (\u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u044f)","\u0442\u043a\u0430\u043d\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0438\u0438","\u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430","\u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b"],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435"},185:{rightAnswer:["10-18 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["10-18 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","19-22 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","23-25 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","26-35 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0430\u043d\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},186:{rightAnswer:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430"],answers:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043f\u043d\u0438\u044f\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},187:{rightAnswer:["\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u041d+ \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430"],answers:["\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u041d+ \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430","\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f NH4+ \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430","\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043b\u0435\u0439 \u0432 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430\u0445","\u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u0432 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430\u0445"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441"},188:{rightAnswer:["\u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430"],answers:["\u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430","\u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f\u0445 \u0431\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0416\u041a\u0422 (\u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u044f)","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u043c\u0438","\u044d\u043a\u0437\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0435 (\u041d\u0421l, \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434 \u0430\u0440\u0433\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430)"],question:"\u0410\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437 \u0441 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0430\u043d\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438"},189:{rightAnswer:["\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d"],answers:["\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043d","\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430\u0437\u0430"],question:"\u041f\u043e-\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},190:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u041f\u0412)"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u041f\u0412)","\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u0410\u0427\u0422\u0412)","\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0414\u041a)","\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},191:{rightAnswer:["\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u0410\u0427\u0422\u0412)"],answers:["\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u0410\u0427\u0422\u0412)","\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u041f\u0412)","\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0414\u041a)","\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},192:{rightAnswer:["\u0410\u041f\u0422\u0412 (\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)"],answers:["\u0410\u041f\u0422\u0412 (\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)","\u041f\u0412 (\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)","\u041c\u041d\u041e (\u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435)","\u0414\u041a (\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f)"],question:"\u0421 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d\u043e\u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442"},193:{rightAnswer:["\u041c\u041d\u041e (\u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435)"],answers:["\u041c\u041d\u041e (\u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435)","\u0410\u041f\u0422\u0412 (\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)","\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430","\u0414\u041a (\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f)"],question:"\u0421 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u043c\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435"},194:{rightAnswer:["\u0432\u0430\u0440\u0444\u0430\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0432\u0430\u0440\u0444\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d \u0421"],question:"\u041a \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430\u043c \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},195:{rightAnswer:["\u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0437\u0430 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0437\u0430 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0430\u043d\u043e\u043c\u0430\u043b\u0438\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u043e\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 D-\u0434\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},196:{rightAnswer:["\u0444\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438"],answers:["\u0444\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438","\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438","\u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438","\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0430\u043c\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438"],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f D-\u0434\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430"},197:{rightAnswer:["0,5 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)"],answers:["0,5 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)","1,0 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)","2,25 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)","5,15 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)"],question:"\u0420\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f D-\u0434\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435"},198:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d \u0422"],answers:["\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d \u0422","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430","\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u043b\u0430\u0437\u0430"],question:"\u041a \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u043e\u043c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0440\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},199:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a"],answers:["\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430, \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430, \u0421\u0420\u0411, \u0410\u041b\u0422","\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},200:{rightAnswer:["\u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410"],answers:["\u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410","\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430, \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430, \u0421\u0420\u0411, \u0410\u041b\u0422","\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a"],question:"\u041b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},201:{rightAnswer:["\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d"],answers:["\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410","\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a","\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430, \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430, \u0421\u0420\u0411, \u0410\u041b\u0422"],question:"\u041f\u0435\u0447\u0435\u043d\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u044c \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},202:{rightAnswer:["\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0444\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},203:{rightAnswer:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b"],answers:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},204:{rightAnswer:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},205:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430"],answers:["\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},206:{rightAnswer:["\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c"],answers:["\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},207:{rightAnswer:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u041d\u041a"],answers:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u041d\u041a","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 (\u041f\u0426\u0420) \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},208:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],answers:["\u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0445\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},209:{rightAnswer:["\u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0433\u0435\u043d\u0430"],answers:["\u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0433\u0435\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0414\u041d\u041a","\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 (\u0418\u0424\u0410) \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},210:{rightAnswer:["\u0418\u0425\u041b\u0410"],answers:["\u0418\u0425\u041b\u0410","\u0420\u0418\u0410","\u0418\u0424\u0410","\u041f\u0426\u0420"],question:"\u042d\u0444\u0438\u0440 \u0430\u043a\u0440\u0438\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435"},211:{rightAnswer:["\u0418\u0424\u0410"],answers:["\u0418\u0424\u0410","\u0420\u0418\u0410","\u0418\u0425\u041b\u0410","\u041f\u0426\u0420"],question:"\u041f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435"},212:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0430"],answers:["\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0430","\u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430","\u044d\u043c\u0443\u043b\u044c\u0433\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430","\u0445\u0440\u043e\u043c\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u0410\u0437\u0438\u0434 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435"},213:{rightAnswer:["\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d, \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e"],answers:["\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d, \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e","\u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d D, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439 \u0438\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u0444\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d"],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u0431\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0438 \u0432\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438"},214:{rightAnswer:["\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u0444\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d"],answers:["\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u0444\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d","\u041f\u0412 (\u041c\u041d\u041e), \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u0430-\u041c\u0412, \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d I, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0425\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0421\u0420\u0411","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, \u041db\u04101\u0441, \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0421-\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0443, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a \u0431\u0435\u0442\u0430- \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u043c \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u0430, \u0413\u0413\u0422, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439"],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0443 \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},215:{rightAnswer:["\u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0421\u0420\u0411, \u0420\u0424, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0441\u0442\u0440\u0435\u043f\u0442\u043e\u043b\u0438\u0437\u0438\u043d-0"],answers:["\u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0421\u0420\u0411, \u0420\u0424, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0441\u0442\u0440\u0435\u043f\u0442\u043e\u043b\u0438\u0437\u0438\u043d-0","\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u041b\u041f\u0412\u041f, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d-\u041b\u041f\u041d\u041f","\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u0430, \u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0413\u0422, \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430"],question:"\u0414\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0443 \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},216:{rightAnswer:["\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d D, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439 \u0438\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d D, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439 \u0438\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0421\u0420\u0411, \u0433\u043e\u043c\u043e\u0446\u0438\u0441\u0442\u0435\u0438\u043d, \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439, \u043a\u0430\u043b\u0438\u0439, \u0445\u043b\u043e\u0440","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u0434\u044b, \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u0430, \u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0413\u0422, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043f\u043e\u0440\u043e\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b"},217:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},218:{rightAnswer:["\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b","\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b"},219:{rightAnswer:["\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b","\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b"},220:{rightAnswer:["\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435"],answers:["\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a \u0441 \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e","\u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u043e\u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432","\u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0431\u043b\u0430\u043d\u043a \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"],question:"\u041d\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},221:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0450\u043c\u0435"],answers:["\u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0450\u043c\u0435","\u043f\u0440\u0438 \u0432\u044b\u0440\u0435\u0437\u043a\u0435","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u044b\u0440\u0435\u0437\u043a\u0438","\u043f\u0440\u0438 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0430\u0446\u0438\u0438"],question:"\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0438 \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044e"},222:{rightAnswer:["1,8\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 198,2 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["1,8\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 198,2 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","1\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 99 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","1,8\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 192 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","0,9\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 199,1 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f 0,9% \u0432 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 200\u0433 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e"},223:{rightAnswer:["\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430\u043c\u0438"],answers:["\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u0432","\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0430\u0446\u0438\u043d\u0443\u0441\u0430\u043c\u0438","\u0444\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a\u0443\u043b\u0430\u043c\u0438"],question:"\u042d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430"},224:{rightAnswer:["\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0439\u043e\u0434\u0442\u0438\u0440\u043e\u043d\u0438\u043d"],question:"\u0420\u043e\u0441\u0442 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d"},225:{rightAnswer:["\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439","\u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u043e\u043a\u0441\u0438\u0442\u043e\u0446\u0438\u043d","\u0444\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a\u0443\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438\u043c\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439"],question:"\u0421\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u044e \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d"},226:{rightAnswer:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0442\u043e\u0446\u0438\u043d"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0442\u043e\u0446\u0438\u043d","\u043d\u043e\u0440\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u044b","\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d"],question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0443\u0441\u043a\u0443\u043b\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u043c\u0430\u0442\u043a\u0438"},227:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u043a","\u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u043e\u0434","\u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a"],question:"\u041d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0410, \u0414, \u0415, \u041a \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0435"},228:{rightAnswer:["\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u043a"],answers:["\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u043a","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d","\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043a"],question:"\u0416\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u043a \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442"},229:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f, \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435"],answers:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f, \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u0430\u044f","\u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432","\u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f"],question:"\u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430"},230:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u043e \u0438 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b"],answers:["\u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u043e \u0438 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b","\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u044b","\u043a\u0440\u0443\u043f\u044b","\u043c\u0430\u043a\u0430\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0435\u043b\u0438\u044f"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},231:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c"],answers:["\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c","\u043c\u044f\u0441\u043e","\u0440\u044b\u0431\u0430","\u044f\u0439\u0446\u0430"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},232:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c"],answers:["\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c","\u043c\u0435\u0434","\u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434","\u044f\u0439\u0446\u0430"],question:"\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},233:{rightAnswer:["\u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0438"],answers:["\u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0438","\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430","\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u0442\u0438\u043a\u0430 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e"},234:{rightAnswer:["\u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0430"],answers:["\u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0430","\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430"],question:"\u041a \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c, \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u043c\u044b\u043c \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},235:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0434\u0441\u043e\u043b\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e"],answers:["\u043f\u043e\u0434\u0441\u043e\u043b\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e","\u0431\u0430\u0440\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0436\u0438\u0440","\u0433\u043e\u0432\u044f\u0436\u0438\u0439 \u0436\u0438\u0440","\u043e\u0432\u043e\u0449\u0438"],question:"\u041a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},236:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439"],answers:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440","\u043a\u0430\u043b\u0438\u0439","\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439"],question:"\u041c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c, \u043f\u0440\u0438\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c \u043e\u0441\u043e\u0431\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c, \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},237:{rightAnswer:["\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0433"],answers:["\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0433","\u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043b\u0443\u043a","\u0432\u0435\u0440\u043c\u0438\u0448\u0435\u043b\u044c","\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},238:{rightAnswer:["\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0441","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0432"],question:"\u0420\u044b\u0431\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c"},239:{rightAnswer:["\u043a\u0443\u0440\u0430\u0433\u0430"],answers:["\u043a\u0443\u0440\u0430\u0433\u0430","\u043e\u0433\u0443\u0440\u0435\u0446","\u043b\u0438\u043c\u043e\u043d","\u043c\u0430\u0441\u043b\u043e"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},240:{rightAnswer:["\u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439","\u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u043e\u0432","\u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"],question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},241:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c \u0440\u044b\u0431"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c \u0440\u044b\u0431","\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c","\u043a\u043b\u044e\u043a\u0432\u0430","\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440"],question:"\u041f\u0438\u0449\u0435\u0432\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u043c \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c \xab\u0410\xbb \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},242:{rightAnswer:["\u043f\u043b\u043e\u0434\u044b \u0448\u0438\u043f\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430"],answers:["\u043f\u043b\u043e\u0434\u044b \u0448\u0438\u043f\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430","\u043c\u044f\u0441\u043e","\u043c\u043e\u0440\u043a\u043e\u0432\u044c","\u0445\u043b\u0435\u0431"],question:"\u041f\u0438\u0449\u0435\u0432\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u043c, \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xab\u0421\xbb \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},243:{rightAnswer:["\u0447\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u043c\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0447\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u043c\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430","\u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e","\u0433\u043e\u0440\u043e\u0445","\u043e\u0433\u0443\u0440\u0446\u044b"],question:"\u041a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xab\u0421\xbb \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b"},244:{rightAnswer:["\xab\u0421\xbb"],answers:["\xab\u0421\xbb","\xab\u0415\xbb","\xab\u04126\xbb","\xab\u0410\xbb"],question:"\u0428\u0438\u043f\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"},245:{rightAnswer:["\xab\u0421\xbb"],answers:["\xab\u0421\xbb","\xab\u0420\u0420\xbb","\xab\u041a\xbb","\xab\u0414\xbb"],question:"\u0426\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"},246:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u042f\u0444\u0444\u0435"],question:"\u0423\u043d\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435:"},247:{rightAnswer:["\u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439"],answers:["\u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e","\u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435","\u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439","\u043f\u043e \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u0420\u0435\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0443 \u0438 \u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f:"},248:{rightAnswer:["\u0447\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 10-30 \u0440\u0430\u0437"],answers:["\u0447\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 10-30 \u0440\u0430\u0437","\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f","\u0441\u043b\u0435\u0433\u043a\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435:"},249:{rightAnswer:["\u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u044f\u0445"],answers:["\u044f\u0434\u0440\u0435","\u0440\u0438\u0431\u043e\u0441\u043e\u043c\u0430\u0445","\u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u044f\u0445","\u044f\u0434\u0440\u044b\u0448\u043a\u0435."],question:"\u0426\u0438\u043a\u043b \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442 \u0432:"},250:{rightAnswer:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438"],answers:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u043d\u0438\u0444\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438","\u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430."],question:"\u041e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0430 (\u0413\u0422\u0422) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e:"},251:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430","\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435","\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0421\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},252:{rightAnswer:["\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u044f."],answers:["\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0431\u0435\u0442\u0442\u0430-\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u044f."],question:"\u0412\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u043c \u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u043e\u043c \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:"},253:{rightAnswer:["\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0430\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0430\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442."],question:"\u0410\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e:"},254:{rightAnswer:["\u043d\u0435\u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043d\u0435\u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043c\u0430\u043a\u0440\u043e- \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b"],answers:["\u043d\u0435\u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043d\u0435\u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043c\u0430\u043a\u0440\u043e- \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b"],question:"\u041a \u043d\u0435\u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b\u043c \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f:"},255:{rightAnswer:["\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430"],answers:["\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430 \u0438 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},256:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435","\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435."],question:"\u0410\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432:"},257:{rightAnswer:["\u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430","\u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438."],question:"\u041a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f:"},258:{rightAnswer:["\u043f\u043e \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443"],answers:["\u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430","\u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0418\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u0448\u0435\u043a\u0430","\u043f\u043e \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443","\u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0430."],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e:"},259:{rightAnswer:["\u0433\u0438\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d"],answers:["\u0441\u0435\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d","\u0444\u043e\u0444\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0433\u0438\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u0441\u0442\u0438\u0434\u0438\u043d\u0430:"},260:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0437\u0433","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b","\u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0431\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b:"},261:{rightAnswer:["\u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"],answers:["\u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439","\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432","\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430:"},262:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0437\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442:"},263:{rightAnswer:["\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434"],answers:["\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430","\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u0448\u0438\u043a\u0430","\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434","\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043f\u043e \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0443."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:"},264:{rightAnswer:["3,3-5,5"],answers:["1,3-2,3","2,5-3,0","3,3-5,5","6,3-7,3","7,5-8,3."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 (\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b):"},265:{rightAnswer:["2 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430."],answers:["1 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u0430 \u041f\u0412\u041a","2 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u041f\u0412\u041a","1 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u0430 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430","2 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430."],question:"\u041a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430:"},266:{rightAnswer:["\u0446\u0438\u043d\u0433\u0443"],answers:["\u0446\u0438\u043d\u0433\u0443","\u0446\u0438\u043d\u0433\u0443 \u0438 \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044e","\u0446\u0438\u043d\u0433\u0443, \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044e \u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0414\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u0430\u0441\u043a\u043e\u0440\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c:"},267:{rightAnswer:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430 \u0438 \u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430","\u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430 \u0438 \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430, \u0432\u043e\u0434\u044b \u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0412 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0435 \u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043e:"},268:{rightAnswer:["\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],answers:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432","\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u0430 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442:"},269:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b"],answers:["\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b","\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430","\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u0414\u043b\u044f \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c:"},270:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439"],answers:["\u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439","\u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430","\u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u0430","\u0440\u0430\u0437\u0440\u044b\u0432 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0435\u0439."],question:"\u0414\u0435\u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e:"},271:{rightAnswer:["14 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["2,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","14 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","5,0 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","6,2 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b."],question:"\u0423\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f \u2013 \u044d\u0442\u043e \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432\u044b\u0448\u0435:"},272:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u043b, \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441."],answers:["\u043f\u043e\u043b","\u043f\u043e\u043b \u0438 \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442","\u043f\u043e\u043b, \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f","\u043f\u043e\u043b, \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u0443\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442:"},273:{rightAnswer:["\u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u041d\u042d\u0416\u041a","\u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b","\u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b, \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0433\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u044b."],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432:"},274:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \u0414"],answers:["\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \u0414","\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435","\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435 \u0438 \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},275:{rightAnswer:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435"],answers:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0435 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438","\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430\u0445."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},276:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430"],answers:["\u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435","\u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e","\u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430","\u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430, \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e."],question:"\u041c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438:"},277:{rightAnswer:["\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435, \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437\u0435"],answers:["\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435, \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437\u0435","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435, \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0440\u0430\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},278:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438"],answers:["\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438","\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438","\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438, \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},279:{rightAnswer:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b"],answers:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c\u0438 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f:"},280:{rightAnswer:["2,0 \u2013 4,0"],answers:["2,0 \u2013 4,0","3,0 \u2013 4,5","1,0 \u2013 1,5","4,5 \u2013 5,5."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0433/\u043b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442:"},281:{rightAnswer:["\u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e"],answers:["\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e","\u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e","\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u0443\u044e","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u0423\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438:"},282:{rightAnswer:["\u041b\u041f\u041d\u041c"],answers:["\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430\u0445","\u041b\u041f\u041e\u041d\u041c","\u041b\u041f\u041d\u041c","\u041b\u041f\u0412\u041f."],question:"\u0425\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432:"},283:{rightAnswer:["\u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439"],answers:["\u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439","\u0430\u043a\u0440\u043e\u043c\u0435\u0433\u0430\u043b\u0438\u0438","\u0433\u0438\u043f\u043e\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \xab\u0414\xbb","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},284:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0438","\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0438","\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445:"},285:{rightAnswer:["\u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b-\u041a\u043e\u0410"],answers:["\u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b-\u041a\u043e\u0410","\u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b-\u041a\u043e\u0410 \u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442","\u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b, \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442 \u0438 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0431\u0435\u0442\u0430-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},286:{rightAnswer:["\u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430"],answers:["\u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430","\u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430 \u0438 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430, \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0423\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u044b\u0439 \u0433\u0430\u0437 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f\u0445:"},287:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b."],answers:["\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432","\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430","\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b."],question:"\u041d\u0430 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u043e\u0432\u043b\u0438\u044f\u0442\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0432\u043d\u0435\u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0430:"},288:{rightAnswer:["\u043f\u0438\u043f\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435","\u043e\u0441\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b"],answers:["\u043f\u0438\u043f\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435","\u043e\u0441\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b"],question:"\u041d\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442:"},289:{rightAnswer:["70\xba\u0421."],answers:["30\xba\u0421","37\xba\u0421","40\xba\u0421","70\xba\u0421."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0438\u043d\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442:"},290:{rightAnswer:["\u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d","\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b","\u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430."],question:"\u0421\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c:"},291:{rightAnswer:["\u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e"],answers:["\u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e","\u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435","\u043f\u043e \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435","\u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043f\u043e \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f:"},292:{rightAnswer:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"],answers:["\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0438:"},293:{rightAnswer:["\u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435"],answers:["\u0432 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0442\u0430","\u0432 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435","\u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435","\u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c:"},294:{rightAnswer:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438."],question:"\u0414\u0432\u0443\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0430 (\u0422\u0422\u0413) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e:"},295:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0442\u043e\u043b\u0435\u0440\u0430\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0435 (\u0422\u0422\u0413)"],answers:["\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0442\u043e\u043b\u0435\u0440\u0430\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0435 (\u0422\u0422\u0413)","\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438."],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e:"},296:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430-6-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],question:"\u0417\u0430\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:"},297:{rightAnswer:["\u043b\u0438\u0437\u0438\u043d","\u043c\u0435\u0442\u0438\u043e\u043d\u0438\u043d","\u0442\u0440\u0435\u043e\u043d\u0438\u043d"],answers:["\u043b\u0438\u0437\u0438\u043d","\u043c\u0435\u0442\u0438\u043e\u043d\u0438\u043d","\u0442\u0440\u0435\u043e\u043d\u0438\u043d"],question:"\u041a \u043d\u0435\u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b\u043c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f:"},298:{rightAnswer:["\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439 \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},299:{rightAnswer:["\u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445 \u0420\u042d\u0421"],answers:["\u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445 \u0420\u042d\u0421","\u0432 \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435","\u0432 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445","\u0432 \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435."],question:"\u0413\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f:"},300:{rightAnswer:["\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b pH \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b","\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b pH \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u043c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0430\u0441\u0441\u044b","\u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0435\u0439."],question:"\u0417\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442:"},301:{rightAnswer:["\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0445\u0438\u043c\u0430\u0442\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439"],answers:["\u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0445\u0438\u043c\u0430\u0442\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430","\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0430 \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435:"},302:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0435 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432"],answers:["\u043f\u0440\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0435 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u043f\u0440\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0436\u0438\u0434\u043a\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f","\u043f\u0440\u0438 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:"},303:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430","\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],question:"\u0420\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442:"},304:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0432 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u044d\u0440\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0440\u043e\u043b\u044c \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435\u043c:"},305:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435"],answers:["\u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435","\u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435","\u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435","\u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435, \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435 \u0438 \u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:"},306:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435"],answers:["\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438, \u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},307:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435","\u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],question:"\u0424\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u0441\u044f \u0432"},308:{rightAnswer:["1 \u2013 2 \u043c\u0438\u043d."],answers:["0,5 \u2013 1 \u043c\u0438\u043d.","2 \u2013 4 \u043c\u0438\u043d.","1 \u2013 2 \u043c\u0438\u043d.","2 \u2013 2,5 \u043c\u0438\u043d."],question:"\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0440\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442:"},309:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},310:{rightAnswer:["\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d","\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430:"},311:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0435"],answers:["\u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0435","\u0433\u0438\u043f\u043e\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \xab\u0414\xbb","\u043b\u0435\u0439\u043a\u043e\u0437\u0435","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},312:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437 \xab\u041a\xbb","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u0445:"},313:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430","\u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435","\u043c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u044f \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u044d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b:"},314:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u043e\u0432:"},315:{rightAnswer:["\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b","\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b","\u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430","\u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u2013 \u044d\u0442\u043e:"},316:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f \u043e\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443:"},317:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440."],answers:["\u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442","\u0445\u043e\u043b\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442","\u0438\u043d\u0433\u0438\u0431\u0438\u0442\u043e\u0440","\u0440\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440","\u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440."],question:"\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430:"},318:{rightAnswer:["\u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],answers:["\u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0432 \u043f\u043e\u043b\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0442\u0430","\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435","\u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435","\u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432:"},319:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442:"},320:{rightAnswer:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435"],answers:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},321:{rightAnswer:["\u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c","\u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c","\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432:"},322:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0412 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c:"},323:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0438\u0445 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b",questions:[{name:"\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430",rightAnswer:"\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437"},{name:"\u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"}],titleAnswers:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},answers:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437"]},324:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0438\u0445 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b",questions:[{name:"\u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},{name:"\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043e\u0442\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430"}],titleAnswers:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},answers:["\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435","\u043e\u0442\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430"]},325:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0423\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b",questions:[{name:"\u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0430",rightAnswer:"\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"},{name:"\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"}],titleAnswers:"\u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432"},answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"]},326:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0423\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b",questions:[{name:"\u0446\u0435\u043b\u043b\u044e\u043b\u043e\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"},{name:"\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"}],titleAnswers:"\u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432"},answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"]},327:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430",questions:[{name:"\u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"},{name:"\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430",rightAnswer:"\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"}],titleAnswers:"\u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432"},answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"]},328:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u0445:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f",questions:[{name:"\u0441\u0433\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435",rightAnswer:"\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"]},329:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u0445:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f",questions:[{name:"\u043d\u0435\u0443\u043a\u0440\u043e\u0442\u0438\u043c\u0430\u044f \u0440\u0432\u043e\u0442\u0430",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u043e\u0436\u043e\u0433\u0438",rightAnswer:"\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"]},330:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",questions:[{name:"\u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u0438\u0442",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442",rightAnswer:"\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"]},331:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",questions:[{name:"\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442",rightAnswer:"\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"]},332:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f",questions:[{name:"\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u044b \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u043f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0438\u044f",rightAnswer:"\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f"]},333:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 (\u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438)",questions:[{name:"\u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0447\u0435\u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0439",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435",rightAnswer:"\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f"]},334:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 (\u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438)",questions:[{name:"\u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0430",rightAnswer:"\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f"]},335:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435: \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438",subQuestions:{titleQuestions:"\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",questions:[{name:"\u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437",rightAnswer:"\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},{name:"\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442",rightAnswer:"\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f","\u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f"]},336:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0445\u043b\u043e\u0440\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044e:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435",questions:[{name:"\u043d\u043e\u0440\u043c\u043e\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f",rightAnswer:"99"},{name:"\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f",rightAnswer:"120"}],titleAnswers:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0445\u043b\u043e\u0440\u0430"},answers:["80","120","108","99"]},337:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435",questions:[{name:"\u043d\u043e\u0440\u043c\u043e\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f",rightAnswer:"142 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"},{name:"\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f",rightAnswer:"180 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"}],titleAnswers:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},answers:["105 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","180 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","220 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","142 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"]},338:{question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0438\u0437\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u041b\u0414\u0413 \u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c\u0438 IV \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u044b:",subQuestions:{titleQuestions:"\u0418\u0437\u043e\u0444\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442 \u041b\u0414\u0413",questions:[{name:"\u041b\u0414\u0413 1",rightAnswer:"4 \u041d"},{name:"\u041b\u0414\u0413 2",rightAnswer:"3 \u041d 1 \u041c"}],titleAnswers:"\u0421\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 IV \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u044b"},answers:["2 \u041d","4 \u041d","3 \u041d 1 \u041c","3 \u041c 1 \u041d","2\u041c 2\u041d"]},346:{rightAnswer:["\u043b\u0443\u0447\u0438\u043d\u043a\u0438"],answers:["\u043b\u0443\u0447\u0438\u043d\u043a\u0438","\u0441\u0432\u0435\u0447\u0438","\u0437\u0430\u0436\u0438\u0433\u0430\u043b\u043a\u0438","\u043d\u0430\u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u043b\u043e\u0447\u043a\u0443."],question:"\u0421\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0437\u0430\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438"},347:{rightAnswer:["\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443 \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0443"],answers:["\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443 \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0443","\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0432 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443","\u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u044c \u0432 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443","\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443 \u0432 \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u044c","\u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0441\u043b\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u044b."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c"},348:{rightAnswer:["\u0432 \u0432\u044b\u0442\u044f\u0436\u043d\u043e\u043c \u0448\u043a\u0430\u0444\u0443"],answers:["\u043d\u0430 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u0435","\u043d\u0430 \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u0435","\u0432 \u0432\u044b\u0442\u044f\u0436\u043d\u043e\u043c \u0448\u043a\u0430\u0444\u0443","\u0432 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043d\u0430\u0442\u0435","\u043d\u0430\u0434 \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u043c."],question:"\u041e\u043f\u044b\u0442\u044b \u0441 \u044f\u0434\u043e\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c\u0438, \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u043f\u0430\u0445\u043d\u0443\u0449\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c"},349:{rightAnswer:["\u0432\u0434\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0433\u043d\u044f"],answers:["\u0432\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0433\u043d\u044f","\u0432\u0434\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0433\u043d\u044f","\u043d\u0430 \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u0435","\u0432\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0435\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0430\u0434 \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u043c."],question:"\u041e\u043f\u044b\u0442\u044b \u0441 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0432\u043e\u0441\u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438\u0441\u044f \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c"},350:{rightAnswer:["\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430"],answers:["\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430"],question:"\u041a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430"},351:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438","\u0445\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0438","\u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0412\u044e\u0440\u0446\u0430","\u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0411\u0443\u043d\u0437\u0435\u043d\u0430","\u0432\u043e\u0440\u043e\u043d\u043a\u0438 \u0428\u043e\u0442\u0442\u0430."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"},352:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0411\u0443\u043d\u0437\u0435\u043d\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438","\u0432\u043e\u0440\u043e\u043d\u043a\u0438","\u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0411\u0443\u043d\u0437\u0435\u043d\u0430","\u0446\u0438\u043b\u0438\u043d\u0434\u0440\u044b","\u0441\u0442\u0443\u043f\u043a\u0438."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"},353:{rightAnswer:["\u0431\u044e\u043a\u0441\u044b"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438","\u0431\u044e\u043a\u0441\u044b","\u0442\u0438\u0433\u043b\u0438","\u0441\u0442\u0430\u043a\u0430\u043d\u044b","\u0447\u0430\u0448\u043a\u0438 \u041f\u0435\u0442\u0440\u0438."],question:"\u041f\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u0432\u0435\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},354:{rightAnswer:["\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0435\u0447\u044c"],answers:["\u0440\u041d-\u043c\u0435\u0442\u0440","\u0444\u043e\u0442\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440","\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440","\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0435\u0447\u044c","\u0438\u043e\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0435\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u044b"},355:{rightAnswer:["\u0444\u043e\u0442\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440"],answers:["\u0444\u043e\u0442\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440","\u0441\u0443\u0448\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0448\u043a\u0430\u0444","\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0430","\u0442\u0435\u0440\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442","\u0445\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u044b"},356:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],question:"\u0412\u044b\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},357:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435"],answers:["\u0434\u0438\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435","\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0437\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e-\u044d\u0444\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435."],question:"\u0421\u0432\u044f\u0437\u0438, \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},358:{rightAnswer:["\u0443\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0430 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c","\u0431\u0435\u0442\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c","\u0443\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0430 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e","\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446","\u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043f\u044c."],question:"\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},359:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446 \u0432 \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u0435, \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u043a \u0434\u0438\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c","\u0431\u0435\u0442\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c","\u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043f\u044c","\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446 \u0432 \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u0435, \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u043a \u0434\u0438\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0443\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0430 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."],question:"\u0427\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},360:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d"],answers:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u0430\u043d\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0437\u0430","\u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d III."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a"},361:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b"],answers:["\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u043e\u0438\u0442\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0430\u0442\u044b","\u0433\u0438\u0430\u043b\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0443\u044e \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443","\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443."],question:"\u041a \u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442"},362:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d","\u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0443","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443."],question:"\u041a \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442"},363:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430\u043c."],answers:["\u0431\u0438\u043e\u0437\u0430\u043c","\u0442\u0435\u0442\u0440\u043e\u0437\u0430\u043c","\u0442\u0440\u0438\u043e\u0437\u0430\u043c","\u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430\u043c","\u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430\u043c."],question:"\u041f\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0443 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0430\u0442\u043e\u043c\u043e\u0432 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a"},364:{rightAnswer:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0443"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443","\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0443","\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0443","\u0440\u0438\u0431\u043e\u0437\u0443","\u0434\u0435\u0437\u043e\u043a\u0441\u0438\u0440\u0438\u0431\u043e\u0437\u0443."],question:"\u041a \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442"},365:{rightAnswer:["\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0430\u0442\u043e\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u044b"],answers:["\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u044d\u0444\u0438\u0440\u044b","\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0430\u0442\u043e\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u044b","\u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f"},366:{rightAnswer:["\u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430"],answers:["\u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430","\u0421\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430","\u0424\u043e\u043b\u044f","\u041a\u0443\u0447\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430","\u0412\u0430\u0433\u043d\u0435\u0440\u0430."],question:"\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},367:{rightAnswer:["\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c"],answers:["\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c","\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b."],question:"\u0424\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b"},368:{rightAnswer:["\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0438 \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0438 \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438 \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0430\u0442\u043e\u043c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u0432."],question:"\u041d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0438\u0440\u044b"},369:{rightAnswer:["\u043f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f."],answers:["\u0430\u0440\u0430\u0445\u0438\u0434\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f","\u043b\u0438\u043d\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f","\u043b\u0438\u043d\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f","\u043e\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f","\u043f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f."],question:"\u041d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u0436\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"},370:{rightAnswer:["\u043e\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f"],answers:["\u043e\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f","\u043f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f","\u0441\u0442\u0435\u0430\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f","\u043c\u0430\u0441\u043b\u044f\u043d\u0430\u044f","\u043a\u0430\u043f\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f."],question:"\u041d\u0435\u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u0436\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"},371:{rightAnswer:["\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043d\u0443\u043b\u044e"],answers:["\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043d\u0443\u043b\u044e","\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0435","\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439."],question:"\u0418\u0437\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},372:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u044b"],answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u044b","\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u044b","\u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u0434\u0438\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u044b","\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u0442\u0440\u0438\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u044b."],question:"\u041c\u043e\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043e\u043c \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},373:{rightAnswer:["\u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0442\u0435\u0442\u0440\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442"},374:{rightAnswer:["\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b"],answers:["\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d."],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u0440\u0438\u0431\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},375:{rightAnswer:["\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d"],answers:["\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d."],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u0414\u041d\u041a \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},376:{rightAnswer:["\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043e-\u0434\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438"],answers:["\u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438","\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043e-\u0434\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438","\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438","\u0434\u0438\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438."],question:"\u041f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430"},377:{rightAnswer:["\u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u043a\u0440\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0441\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c."],answers:["\u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e","\u0441\u0443\u043f\u0435\u0440\u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e","\u043e\u0434\u043d\u043e\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0430\u044f \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c","\u043e\u0434\u043d\u043e\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0430\u044f \u0431\u0435\u0442\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c","\u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u043a\u0440\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0441\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c."],question:"\u0412\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0414\u041d\u041a"},378:{rightAnswer:["\u0410\u0422\u0424"],answers:["\u0410\u0422\u0424","\u0410\u0414\u0424","\u0410\u041c\u0424","\u0423\u041c\u0424","\u0423\u0414\u0424."],question:"\u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u043a\u0443\u043c\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0435"},379:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438"],answers:["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u0434\u0438\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438."],question:"\u041f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"},380:{rightAnswer:["A, D, E, K, F"],answers:["A, D, E, K, F","A, D, C, K, F","A, D, E, PP, F","A, B1, E, K, F","B1, E, K, D, F."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b, \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0432 \u0436\u0438\u0440\u0430\u0445"},381:{rightAnswer:["\u04121, \u04126, PP, \u0421"],answers:["A, D, E, K","A, D, C, K","\u04121, \u04126, PP, \u0421","\u04122, B12, E, D","B2, \u041212, \u0420\u0420, E."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b, \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0435"},382:{rightAnswer:["D3"],answers:["A","\u0420\u0420","\u0421","D3","E."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d-\u043f\u0440\u0435\u0434\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b\u0430"},383:{rightAnswer:["\u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b","\u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u043b\u043e\u043a\u0441\u0430\u0437\u0438\u043d","\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0410"},384:{rightAnswer:["\u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b"],answers:["\u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u043b\u043e\u043a\u0441\u0430\u0437\u0438\u043d","\u0438\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u043d","\u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b","\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 D3"},385:{rightAnswer:["\u0442\u043e\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b."],answers:["\u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b","\u0438\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u043d","\u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434","\u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b","\u0442\u043e\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0415"},386:{rightAnswer:["\u043d\u0430\u0444\u0442\u0430\u0445\u0438\u043d\u043e\u043d"],answers:["\u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b","\u043d\u0430\u0444\u0442\u0430\u0445\u0438\u043d\u043e\u043d","\u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b","\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0438\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u041a"},387:{rightAnswer:["\u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d"],answers:["\u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0440\u0438\u0431\u043e\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d","\u0442\u043e\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b","\u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d","\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u04121"},388:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e \u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u0430\u043a\u0441\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442 \u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u043e\u043b"],answers:["\u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u043d","\u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d","\u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d","\u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e \u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u0430\u043a\u0441\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442 \u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u043e\u043b","\u0438\u043d\u043e\u0437\u0438\u0442."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u04122"},389:{rightAnswer:["\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d"],answers:["\u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u043d","\u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d","\u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0440\u0438\u0431\u043e\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d","\u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u04126"},390:{rightAnswer:["\u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434"],answers:["\u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u043d","\u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d","\u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434","\u0440\u0438\u0431\u043e\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d","\u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0420\u0420"},391:{rightAnswer:["\u0430\u0441\u043a\u043e\u0440\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0430\u0440\u0430\u0445\u0438\u0434\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0430\u0441\u043a\u043e\u0440\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u043b\u0438\u043f\u043e\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u043b\u0438\u043d\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0421"},392:{rightAnswer:["\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b","\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b","\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b","\u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430","\u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b"},393:{rightAnswer:["\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b \u0432 \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u043e\u043c \u0410\u0422\u0424, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},394:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f \u043e\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},395:{rightAnswer:["\u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u043e\u0432, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},396:{rightAnswer:["\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u043e\u0434\u044b, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},397:{rightAnswer:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},398:{rightAnswer:["\u043b\u0438\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b","\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0430\u0437\u044b","\u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f \u0430\u0442\u043e\u043c\u043e\u0432 \u043d\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},399:{rightAnswer:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438"],answers:["\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b","\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043f\u043e \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0435"},400:{rightAnswer:["\u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442"],answers:["\u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440","\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430","\u0445\u043e\u043b\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442","\u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442","\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},401:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440"],answers:["\u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440","\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430","\u0445\u043e\u043b\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442","\u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442","\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442."],question:"\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},402:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432"],answers:["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0435"},403:{rightAnswer:["\u0410\u0421\u0422, \u0410\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2"],answers:["\u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134, \u041a\u0424\u041a1","\u0410\u0421\u0422, \u0410\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2","\u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2, \u0410\u041b\u0422","\u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a3","\u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134, \u041a\u0424\u041a2."],question:"\u042d\u043d\u0437\u0438\u043c\u043e\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},404:{rightAnswer:["\u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134"],answers:["\u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134","\u0410\u0421\u0422, \u0410\u0414\u04131","\u041b\u0414\u04134, \u041a\u0424\u041a1","\u0410\u041b\u0422, \u041a\u0424\u041a2","\u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},405:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439"],answers:["\u043f\u0440\u0438 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439","\u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439","\u043f\u0440\u0438 \u0430\u043d\u0443\u0440\u0438\u0438","\u043f\u0440\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u0438 \u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438."],question:"\u0410\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},406:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438 \u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441 \u043e\u0436\u043e\u0433\u0430\u043c\u0438, \u0440\u0432\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u0435\u0439."],answers:["\u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430","\u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0432 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u043c \u0442\u0440\u0438\u043c\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435 \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439","\u043f\u0440\u0438 \u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441 \u043e\u0436\u043e\u0433\u0430\u043c\u0438, \u0440\u0432\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u0435\u0439."],question:"\u041e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},407:{rightAnswer:["\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043a\u0438 \u0432\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435"},408:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0412 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},409:{rightAnswer:["\u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430","\u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438","\u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432."],question:"\u041a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f"},410:{rightAnswer:["\u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b"],answers:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430","\u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b","\u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430, \u043d\u0435\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435."],question:"\u0414\u0438\u0441\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438"},411:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412"],answers:["\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412","\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430","\u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430","\u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412","\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0434\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},412:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0437\u0433","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b","\u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0431\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"},413:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b","\u03b11-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u03b12-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u03b3-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b."],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0443\u044e \u043c\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442"},414:{rightAnswer:["\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],answers:["\u0431\u0440\u043e\u043c\u0444\u0435\u043d\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043d\u0438\u0439","\u0432\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430\u043b-\u0430\u0446\u0435\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440","\u043c\u0435\u0434\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440","\u0432\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440","\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043c\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0441 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c"},415:{rightAnswer:["\u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b","\u03b11-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u03b12-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u043f\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b."],question:"\u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},416:{rightAnswer:["\u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d"],answers:["\u043c\u0435\u0442\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d S."],question:"\u0424\u0438\u0437\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"},417:{rightAnswer:["\u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d","\u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d","\u0432\u0435\u0440\u0434\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0438\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b"},418:{rightAnswer:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"},419:{rightAnswer:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0445\u0438\u043c\u0430\u0442\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"},420:{rightAnswer:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 (\u0441 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439) \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"},421:{rightAnswer:["\u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"],answers:["\u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439","\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432","\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432","\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"},422:{rightAnswer:["\u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"],answers:["\u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435","\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435","\u0440\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c"},423:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d","\u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},424:{rightAnswer:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0410","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0421."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},425:{rightAnswer:["\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438","\u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0421."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},426:{rightAnswer:["3,3-5,5"],answers:["1,3-2,3","2,5-3,0","3,3-5,5","6,3-7,3","7,5-8,3."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 (\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},427:{rightAnswer:["5-20"],answers:["0,1-0,5","0,6-1,0","5-20","25-30","30-40."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 (\u043c\u043a\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},428:{rightAnswer:["3,3-6,6"],answers:["1-3","3,3-6,6","10-20","25-35","40-50."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 (\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},429:{rightAnswer:["0,5-3,67"],answers:["0,5-3,67","4,11-5,12","5,2-6,13","6,20-7,11","7,36-7,42."],question:"\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0443 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 (\u043c\u043a\u0430\u0442/\u043b)"},430:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0430\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0435\u044f."],question:"\u0423\u043d\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},431:{rightAnswer:["\u0434\u0435\u043a\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0434\u0435\u043a\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0440\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438"},432:{rightAnswer:["\u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435"},433:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b"],answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"},434:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u043c\u043e\u0437\u0433\u0430","\u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446","\u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e-6-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445"},435:{rightAnswer:["\u043e\u0440\u0442\u043e\u0442\u043e\u043b\u0443\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434"],answers:["\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430","\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u0448\u0435\u043a\u0430","\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0430","\u043e\u0440\u0442\u043e\u0442\u043e\u043b\u0443\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434","\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},436:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u0437\u0433\u0430"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u043c\u043e\u0437\u0433\u0430","\u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446","\u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430."],question:"\u0414\u0438\u0444\u0444\u0443\u0437\u043d\u043e \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438"},437:{rightAnswer:["\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 10,0."],answers:["1,6-2,0","2,1-2,3","4,0-8,0","5,3-6,7","\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 10,0."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},438:{rightAnswer:["2,2-4,0"],answers:["1,5-1,8","2,2-4,0","4,1-4,5","5,3-5,6","6,3-6,7."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u0433/\u043b)"},439:{rightAnswer:["4,0-8,0"],answers:["1,6-2,0","2,1-2,3","2,3-3,0","4,0-8,0","8,1-9,0."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0438\u0445 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u0433/\u043b)"},440:{rightAnswer:["3,9-6,5"],answers:["3,9-6,5","6,6-7,4","7,5-8,2","8,3-9,1","9,2-10,0."],question:"\u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},441:{rightAnswer:["\u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],answers:["\u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0442\u0430","\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435","\u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435","\u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432"},442:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"},443:{rightAnswer:["\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0433\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430."],question:"\u041c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u043e\u043c"},444:{rightAnswer:["\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b."],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432"},445:{rightAnswer:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435"],answers:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},446:{rightAnswer:["\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b","\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0410\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442"},447:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b"],answers:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442"},448:{rightAnswer:["\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b","\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d."],question:"\u0410\u043d\u0442\u0438\u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442"},449:{rightAnswer:["\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430","\u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0413\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},450:{rightAnswer:["\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0446\u0435\u043b\u043b\u044b"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0446\u0435\u043b\u043b\u044b","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0446\u0435\u043b\u043b\u044b","\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430","\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e-\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e-\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435"},451:{rightAnswer:["\u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c","\u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c","\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"},452:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c","\u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c","\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},453:{rightAnswer:["\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c","\u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u0430\u044f \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c","\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},454:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043a\u0440\u043e\u0432\u044c","\u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b","\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c","\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},455:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b"],answers:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430"},456:{rightAnswer:["\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435."],answers:["\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0435\u044f \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},457:{rightAnswer:["\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0438\u0431\u0435\u043d\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0411\u043e\u0433\u043e\u043c\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430","\u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},458:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"],answers:["\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u0435\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432."],question:"\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430"},459:{rightAnswer:["\u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u0435\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437."],question:"\u041e\u0431\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430"},460:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435"],answers:["\u043a\u0430\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435","\u043a\u0430\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435","\u0430\u043d\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435","\u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435","\u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"},461:{rightAnswer:["\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u0439"],answers:["\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u0439","\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u0439","\u043c\u0435\u0436\u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435","\u044f\u0434\u0440\u0435","\u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u043e\u043b\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0446\u0435\u043f\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u0432"},462:{rightAnswer:["\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430"],answers:["\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0438\u0444\u0444\u0443\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430."],question:"\u0420\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0432 \u0446\u0435\u043f\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"},463:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"],answers:["\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432","\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432","\u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432","\u0434\u043e\u043d\u043e\u0440 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432","\u0434\u043e\u043d\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432."],question:"\u0420\u043e\u043b\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0435\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},464:{rightAnswer:["\u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437,\u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441"],answers:["\u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437,\u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441","\u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437, \u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441","\u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441, \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438","\u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441, \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438, \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441","\u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441, \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430."],question:"\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u044d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b"},465:{rightAnswer:["\u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b, \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043d\u043e\u0440\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b, \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b","\u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b, \u043d\u043e\u0440\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u043c\u044b\u0435 \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441\u043e\u043c"},466:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d","\u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b"},467:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d"],answers:["\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d","\u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d-\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434"},468:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b (\u04223, \u04224)"},469:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u043e\u0432"},470:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b"],answers:["\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b","\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u044f \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0435\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442"},471:{rightAnswer:["\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430"],answers:["\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430","\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b","\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u044f \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u044d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442"},472:{rightAnswer:["\u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],answers:["\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b","\u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0432 \u0444\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a\u0443\u043b\u0430\u0445 \u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"},473:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d"],answers:["\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b","\u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0442\u043e\u043c \u0442\u0435\u043b\u0435 \u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"},474:{rightAnswer:["\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d"],answers:["\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b","\u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430\u0445"},475:{rightAnswer:["\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d."],answers:["\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d."],question:"\u041f\u043e \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e-\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0443 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},476:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d"],answers:["\u0410\u041a\u0422\u0413","\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d."],question:"\u041f\u043e \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0443 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},477:{rightAnswer:["\u0424\u0421\u0413"],answers:["\u0410\u041a\u0422\u0413","\u0424\u0421\u0413","\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u041b\u0413."],question:"\u0421\u043f\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437 \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043f\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0437\u043e\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},478:{rightAnswer:["\u041b\u0413."],answers:["\u0410\u041a\u0422\u0413","\u0424\u0421\u0413","\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u041b\u0413."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043c\u0443\u0436\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},479:{rightAnswer:["\u0424\u0421\u0413"],answers:["\u0410\u041a\u0422\u0413","\u0424\u0421\u0413","\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u043c\u0435\u043b\u0430\u043d\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u044d\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u044f\u0439\u0446\u0435\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},480:{rightAnswer:["\u041b\u0413"],answers:["\u0410\u041a\u0422\u0413","\u041b\u0413","\u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u043c\u0435\u043b\u0430\u043d\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0442\u043e\u043c \u0442\u0435\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},481:{rightAnswer:["7,36-7,42"],answers:["7,11-7,22","7,23-7,34","7,36-7,42","7,44-7,56","7,58-7,60."],question:"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},482:{rightAnswer:["36-44"],answers:["36-44","46-58","24-32","12-26","60-68."],question:"\u041f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u041e2 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u043c\u043c.\u0440\u0442.\u0441\u0442.)"},483:{rightAnswer:["\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438"],answers:["\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b","\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0441\u043c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b","\u0433\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438."],question:"\u0414\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a"},484:{rightAnswer:["\u0440\u0430\u0445\u0438\u0442"],answers:["\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u043e\u043a\u0441\u0438\u043a\u043e\u0437","\u0440\u0430\u0445\u0438\u0442","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437 D","\u043b\u0435\u0439\u043a\u043e\u0437","\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},485:{rightAnswer:["\u0431\u0435\u0441\u0441\u043e\u043b\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0435\u0442\u0435"],answers:["\u0431\u0435\u0441\u0441\u043e\u043b\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0435\u0442\u0435","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u0441\u043e\u043b\u0435\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u043c\u0438","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435","\u043b\u0438\u0445\u043e\u0440\u0430\u0434\u043a\u0435."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},486:{rightAnswer:["\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435","\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d\u0430","\u0440\u0432\u043e\u0442\u0435, \u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u0435."],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},487:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f"],answers:["\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0434\u0435\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439","\u043f\u0440\u043e\u043b\u0438\u0444\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439","\u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442"},488:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b","\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e-\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"},489:{rightAnswer:["\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"],answers:["\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438, \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430"},490:{rightAnswer:["\u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e-\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e-\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439","\u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439","\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439","\u044f\u0434\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439."],question:"\u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d\u0430"},491:{rightAnswer:["\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437"],answers:["\u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0438 \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441\u0430","\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437","\u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430 \u0438 \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441\u0430","\u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441\u0430","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0438 \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441\u0430."],question:"\u041a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437"},492:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d"],answers:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d","\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},493:{rightAnswer:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d"],answers:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b","\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d","\u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},494:{rightAnswer:["\u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],answers:["\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b","\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d","\u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d"},495:{rightAnswer:["\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438"],answers:["\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438","\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438."],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430"},496:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u043c\u044b\u0448\u0446\u044b","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435","\u043c\u043e\u0437\u0433."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u0430\u043d\u0433\u0438\u043e\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"},497:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0438","\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044f","\u043a\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u044b."],question:"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0441\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0441\u043b\u0443\u044e \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},498:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0438","\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043c\u044f\u0441\u0430","\u0440\u044b\u0431\u044b."],question:"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0441\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},499:{rightAnswer:["\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a"],answers:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438","\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},500:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439"],answers:["\u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430","\u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},501:{rightAnswer:["\u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f"],answers:["\u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430","\u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430","\u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430."],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},502:{rightAnswer:["\u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430"],answers:["\u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0435\u044f","\u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},503:{rightAnswer:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0438\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f"},504:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0431\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u044b, \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0431\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u044b, \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438","\u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043a\u0441\u0441\u0443\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0443 \u0438\u0437 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u0430\u043c\u043d\u044f\u043c\u0438","\u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u043e\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430."],question:"\u0420\u0435\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f (\u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u0430\u044f) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430"},505:{rightAnswer:["\u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438"],answers:["\u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438","\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435","\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u043e\u043a\u0441\u0438\u043a\u043e\u0437\u0435."],question:"\u041a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},506:{rightAnswer:["\u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2."],answers:["\u0410\u041b\u0422, \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0410\u0421\u0422, \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},507:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430"],answers:["\u0412\u0416\u041a","\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d","\u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430","\u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"},508:{rightAnswer:["\u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],answers:["\u0412\u0416\u041a","\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d","\u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430","\u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"},509:{rightAnswer:["\u0412\u0416\u041a"],answers:["\u0412\u0416\u041a","\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d","\u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430","\u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u043a"},546:{rightAnswer:["\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u041a","\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0434\u0438\u0441\u0442\u0438\u043b\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0432\u0438\u043a\u0430\u0441\u043e\u043b\u0430."],question:"\u041f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0434\u0430\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u044f"},510:{rightAnswer:["\u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437."],answers:["\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0412\u0416\u041a","\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u041f\u0412\u041a","\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u0435\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437","\u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437."],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},511:{rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c."],answers:["\u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 VIII","\u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430IX","\u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430X","\u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430XI","\u043f\u0440\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c."],question:"\u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442"},512:{rightAnswer:["\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d"],answers:["\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d","\u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0430"},513:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d-\u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d III."],answers:["\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d","\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d","\u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d-\u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d III."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u0440\u0435\u043f\u044f\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0430"},514:{rightAnswer:["\u03b3-\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043b\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b","\u03b3-\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043b\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b","\u0410\u0422\u0424-\u0430\u0437\u044b","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0441\u0442\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041a \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},515:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d."],answers:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043c\u0430\u0441\u0430","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0420\u043e\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044f","\u043a\u0430\u043b\u043b\u0438\u043a\u0440\u0435\u0438\u043d","\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442, \u0432\u043e\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430 I, V, VIII, XIII \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430"},516:{rightAnswer:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII"],answers:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VII","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 XIII."],question:"\u0422\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430"},517:{rightAnswer:["\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430"],answers:["\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0434\u0435\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0434\u0438\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u044f \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c"},518:{rightAnswer:["\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430"],answers:["\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u0436\u0435\u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0441\u0438\u043d\u0435\u0440\u0435\u0437\u0438\u0441\u0430","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c"},519:{rightAnswer:["\u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438."],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043c\u043e\u0437\u0433","\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"},520:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u043c\u043e\u0437\u0433","\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},521:{rightAnswer:["2-4"],answers:["8-10","6-8","4-6","2-4","1-2."],question:"\u0414\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0414\u0443\u043a\u0435 (\u043c\u0438\u043d.)"},522:{rightAnswer:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII"],answers:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 XIII."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0435"},523:{rightAnswer:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 IX."],answers:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 IX."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0412 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0435"},524:{rightAnswer:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII"],answers:["\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425I","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V","\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 IX."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0435"},525:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 3","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430\u043c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\n            1) \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0434\u044b\n            2) \u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0434 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u043e\u043c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 1\u0447.\n            3) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438\n            4) \u043b\u0438\u043f\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430"},526:{rightAnswer:["\u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430, \u0432\u0437\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c"],answers:["\u0432\u0440\u0430\u0447, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e","\u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430, \u0432\u0437\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c","\u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u043d\u0442, \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u044b \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e"},527:{rightAnswer:["\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],answers:["\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u044c \u043d\u0435\u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e."],question:"\u0421\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 (\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0430 \u043e\u0442 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438) \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435"},528:{rightAnswer:["1 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446"],answers:["7 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a","10 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a","1 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446","3 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430","1 \u0433\u043e\u0434."],question:"\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u0434\u043b\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438 -20\u043e\u0421 \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d"},529:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 3","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f\n            1) \u0432\u0435\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 (\u0433\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439)\n            2) \u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439\n            3) \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439\n            4) \u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439"},530:{rightAnswer:["1, 2, 3"],answers:["1, 2, 3","1, 2","2, 3","1, 3"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f\n            1) \u0433\u0440\u0443\u0431\u044b\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a\n            2) \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a\n            3) \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a"},531:{rightAnswer:["\u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443"],answers:["\u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043a \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443","\u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 20%."],question:"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442"},532:{rightAnswer:["\u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438","\u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438"],answers:["\u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438","\u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443","\u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442"},533:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043e\u0431\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f."],question:"\u0412\u0438\u0434 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431"},534:{rightAnswer:["1, 2, 3"],answers:["1, 2, 3","1, 2","2, 3","1, 3"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f\n            1) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430\n            2) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0430\n            3) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044b \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"},535:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u041d\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442\n            1) \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\n            2) \u043f\u0438\u043f\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\n            3) \u0440\u0435\u0437\u043a\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b\n            4) \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"},536:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u0412\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\n            1) \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430\u0445\n            2) \u043d\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432\n            3) \u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u043d\u0442\u0430\n            4) \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e\u043c \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430"},537:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0432 \u041a\u0414\u041b \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f\n            1) \u043f\u0438\u043f\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0442\u043e\u043c\n            2) \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043f\u0438\u0449\u0438 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u0435\n            3) \u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\n            4) \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439"},538:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\n            1) \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 (-\u0421\u041e\u041e\u041d)\n            2) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043d\u044b\u0435 (-NH2)\n            3) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 (-\u041e\u041d)\n            4) \u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 (-\u0421\u041d3)"},539:{rightAnswer:["\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u044b \u0438\u0445"},540:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u0412 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442\n            1) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438\n            2) \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438\n            3) \u0434\u0438\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438\n            4) \u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438"},541:{rightAnswer:["\u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],answers:["\u0432 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435","\u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0432 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u0443\u0437\u044b\u0440\u0435","\u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0422\u043e\u043a\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u0431\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f"},542:{rightAnswer:["\u0432 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u0445"],answers:["\u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u0445","\u0432 \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430\u0445","\u0432 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445","\u0432 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u0445","\u0432 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430\u0445."],question:"\u041d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u043e\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430"},543:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043d\u043e\u043c."],answers:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434","\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d","\u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d","\u0433\u0435\u043d\u043e\u043c."],question:"\u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u043a \u0414\u041d\u041a, \u043d\u0435\u0441\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e"},544:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\n            1) \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438\n            2) \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u0430\u044f\n            3) \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0430\u044f\n            4) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u0430\u044f"},545:{rightAnswer:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438"],answers:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b","\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b","\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u043d\u043a\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},547:{rightAnswer:["\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b."],answers:["\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b","\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b","\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},548:{rightAnswer:["\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u043c"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c","\u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u043c","\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438","\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u043c","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u0439."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043e\u043a, \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0430 \u043e\u0442 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},549:{rightAnswer:["\u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439"],answers:["\u0440\u0435\u0444\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439","\u0433\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u043a\u0438\u0439","\u043f\u043e \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b","\u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439","\u0430\u0437\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439."],question:"\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},550:{rightAnswer:["65-85 \u0433/\u043b"],answers:["44-60\u0433/\u043b","65-85 \u0433/\u043b","92-106 \u0433/\u043b","95-110 \u0433/\u043b","47-64 \u0433/\u043b."],question:"\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},551:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u0410\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\n            1) \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\n            2) \u043e\u0436\u043e\u0433\u0438\n            3) \u0430\u043c\u0438\u043b\u043e\u0438\u0434\u043e\u0437 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a\n            4) \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435"},552:{rightAnswer:["\u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0440\u043e\u043c\u0443\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b","\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0431\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0422\u0438\u043c\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a"},553:{rightAnswer:["\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439."],answers:["\u043e\u0441\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043c\u0438","\u0433\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434","\u0433\u0435\u043b\u044c-\u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f","\u0445\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f","\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439."],question:"\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u041a\u0414\u041b \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},554:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\u0445","\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0437\u043b\u043e\u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u044f\u0445","\u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u0421\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},555:{rightAnswer:["\u03b3-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b."],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b","\u03b11-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u044b","\u03b12-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u03b3-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b."],question:"\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},556:{rightAnswer:["\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d."],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d","\u0446\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d","\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},557:{rightAnswer:["\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d."],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d","\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043e\u043a \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438, \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439\u0441\u044f \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435"},558:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u041e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0437\u043e\u0442 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0430"},559:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445","\u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043c\u044b\u0448\u0446\u0430\u0445."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},560:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u0437\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430","\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u0430","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u0437\u043e\u0442\u0430","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0422\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \xab\u0430\u0437\u043e\u0442\u0435\u043c\u0438\u044f\xbb \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442"},561:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u043e\u043c\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430","\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0438\u0435\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430","\u0430\u043c\u0438\u043b\u043e\u0438\u0434\u043e\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u0442\u0443\u0431\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u041f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f"},562:{rightAnswer:["\u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a"],answers:["\u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435\u0432 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041f\u043e\u0434 \u043a\u043b\u0438\u0440\u0435\u043d\u0441\u043e\u043c \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},563:{rightAnswer:["\u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"],answers:["\u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b","\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442"},564:{rightAnswer:["\u043f\u043e\u0434\u0430\u0433\u0440\u0435"],answers:["\u043f\u043e\u0434\u0430\u0433\u0440\u0435","\u0431\u0440\u043e\u043d\u0445\u0438\u0442\u0435","\u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u0442\u0435","\u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},565:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u044f\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0438","\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b","\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u0442\u043e\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430","\u043c\u0443\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u0422\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u043c\u0435\u0448\u0430\u0435\u0442"},566:{rightAnswer:["\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b"],answers:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b","\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b","\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b","\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b."],question:"\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430"},567:{rightAnswer:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c."],answers:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b","\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b","\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a"},568:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430","\u0440\u041d \u0441\u0440\u0435\u0434\u044b","\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b","\u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u0423\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f, \u0432\u043b\u0438\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"},569:{rightAnswer:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430","\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0410\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e"},570:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"],answers:["\u043f\u0440\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0448\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0432 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0448\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},571:{rightAnswer:["\u0432 \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438"],answers:["\u0432 \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u0432 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u0432 \u043c\u044b\u0448\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u0432 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},572:{rightAnswer:["\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435"],answers:["\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435","\u0432 \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},573:{rightAnswer:["\u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b"],answers:["\u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0430","\u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0442\u0440\u0430\u0432\u043c\u0430\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446","\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438."],question:"\u0410 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},574:{rightAnswer:["\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430"],answers:["\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u043e\u043c\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430","\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430","\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430","\u0430\u0440\u0442\u0440\u0438\u0442\u043e\u0432","\u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u03b1-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438"},575:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u044b\u0448\u0446\u0435","\u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446\u0430\u0445","\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u041b\u0414\u0413 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432"},576:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430\u0445","\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u0445","\u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u041b\u0414\u0413 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},577:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u043c\u0438\u043e\u0437\u0438\u0442\u0435","\u0442\u0440\u0430\u0432\u043c\u0430\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446","\u0434\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0444\u0438\u0438 \u043c\u044b\u0448\u0446","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},578:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0410\u0421\u0422","\u0410\u041b\u0422","\u041b\u0414\u0413","\u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u0412 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},579:{rightAnswer:["\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430"],answers:["\u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439","\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u0442\u043e\u0432","\u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0445 \u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0413\u0413\u0422\u041f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0435"},580:{rightAnswer:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434"],answers:["\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434","\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434","\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434","\u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434","\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e"},581:{rightAnswer:["\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435"],answers:["\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435","\u0432\u0438\u0434\u0435 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430","\u0432\u0438\u0434\u0435 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u044b","\u0432\u0438\u0434\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0446\u0438\u0440\u043a\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432"},582:{rightAnswer:["\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d."],answers:["\u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430","\u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430","\u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b","\u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d."],question:"\u0414\u0435\u043f\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},583:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b","\u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b","\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d"],question:"\u0423\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0442"},584:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"],answers:["\u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435","\u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0435","\u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},585:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0445 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\u0445","\u0441\u0435\u043f\u0441\u0438\u0441\u0435","\u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},586:{rightAnswer:["\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],answers:["\u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437","\u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437","\u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437","\u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"],question:"\u0412\u0438\u0434\u044b \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u041e\u0421"},587:{rightAnswer:["\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0438\u043a\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430","\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u0430","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b."],question:"\u0411\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437"},588:{rightAnswer:["\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e (\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e)"],answers:["\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e (\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e)","\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 (\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e)","\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u043c","\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u0439","\u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435 \u0441 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c."],question:"\u0411\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435"},589:{rightAnswer:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c"],answers:["\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c","\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043c","\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c","\u0446\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c\u0438."],question:"\u0411\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0446\u0438\u0440\u043a\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441"},590:{rightAnswer:["\u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0432 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445","\u0432 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445","\u0432 \u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435","\u0432 \u0426\u041d\u0421."],question:"\u0421\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0441 \u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442"},591:{rightAnswer:["\u043c\u0435\u0434\u044c"],answers:["\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e","\u043c\u0435\u0434\u044c","\u0445\u043b\u043e\u0440","\u043c\u0430\u0440\u0433\u0430\u043d\u0435\u0446","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0426\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d \u2013 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439"},592:{rightAnswer:["\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d"],answers:["\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e","\u043c\u0435\u0434\u044c","\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d."],question:"\u0413\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d \u2013 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439"},593:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0438\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\n            1) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430\n            2) \u0442\u0443\u0431\u0435\u0440\u043a\u0443\u043b\u0435\u0437\u0435 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445\n            3) \u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u0438\n            4) \u043b\u0435\u0439\u043a\u043e\u0437\u0430\u0445"},594:{rightAnswer:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438"],answers:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c\u0438","\u0441\u043e\u043b\u044f\u043c\u0438","\u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043c","\u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c."],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b \u0446\u0438\u0440\u043a\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0432 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441"},595:{rightAnswer:["\u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0438\u0440\u0430"],answers:["\u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0438\u0440\u0430","\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432","\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b."],question:"\u041b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},596:{rightAnswer:["1, 2, 3, 4"],answers:["1, 2, 3, 4","1, 2, 4","2, 3, 4","1, 3, 4"],question:"\u041d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\n            1) \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437\u0435\n            2) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0418\u0411\u0421\n            3) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435\n            4) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438"},597:{rightAnswer:["\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b","\u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443","\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u0443\u044e \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443."],question:"\u03b1-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u0442"},598:{rightAnswer:["\u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438"],answers:["\u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0433\u0435\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0441\u043f\u043e\u0440\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0444\u043e\u0440\u043c \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u0432","\u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043f\u043e\u0440 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u0432","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0414\u0435\u0437\u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442"},599:{rightAnswer:["70% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c","3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430","5% \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0439 \u0439\u043e\u0434\u0430."],answers:["70% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c","96% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c","3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430","6% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430","5% \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0439 \u0439\u043e\u0434\u0430."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},600:{rightAnswer:["\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432","\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442."],answers:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432","\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432","\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442."],question:"\u0425\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430"},601:{rightAnswer:["\u041b\u0414\u04131"],answers:["\u041b\u0414\u04131","\u041b\u0414\u04132","\u041b\u0414\u04133","\u041b\u0414\u04134","\u041b\u0414\u04135."],question:"\u0418\u0437\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u041b\u0414\u0413, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b"},602:{rightAnswer:["\u041b\u0414\u04134","\u041b\u0414\u04135."],answers:["\u041b\u0414\u04131","\u041b\u0414\u04132","\u041b\u0414\u04133","\u041b\u0414\u04134","\u041b\u0414\u04135."],question:"\u0418\u0437\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u041b\u0414\u0413, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438"},603:{rightAnswer:["\u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0431\u0435\u043b\u043a\u0438","\u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b","\u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u043d","\u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u03b2-\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u0441\u043b\u044f\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u041a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430"},604:{question:"\u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c. \u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043f\u043e \u0412\u0435\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0443:",isOrder:!0,answers:["1","2","3","4","5"],subQuestions:{titleQuestions:"",questions:[{name:"\u0440\u0430\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0438",rightAnswer:"1"},{name:"\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430",rightAnswer:"2"},{name:"\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438",rightAnswer:"3"},{name:"\u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e\u0441\u044f \u043d\u0435\u0438\u0437\u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430",rightAnswer:"4"},{name:"\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e",rightAnswer:"5"}],titleAnswers:""}},605:{question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c:",isOrder:!0,answers:["1","2","3"],subQuestions:{titleQuestions:"",questions:[{name:"\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f",rightAnswer:"1"},{name:"\u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432",rightAnswer:"2"},{name:"\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435",rightAnswer:"3"}],titleAnswers:""}},606:{question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u041f\u043e\u043f\u043f\u0435\u0440\u0430 (\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u041b\u0430\u0445\u0435\u043c\u0430):",isOrder:!0,answers:["1","2","3","4"],subQuestions:{titleQuestions:"",questions:[{name:"\u0434\u0435\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f",rightAnswer:"1"},{name:"\u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u042f\u0444\u0444\u0435",rightAnswer:"2"},{name:"\u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432",rightAnswer:"3"},{name:"\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435",rightAnswer:"4"}],titleAnswers:""}},607:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0413\u0411\u041e\u0410:",isOrder:!0,answers:["1","2","3","4"],subQuestions:{titleQuestions:"",questions:[{name:"\u0440\u0430\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431",rightAnswer:"1"},{name:"\u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0441 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0413\u0411\u041e\u0410",rightAnswer:"2"},{name:"\u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430",rightAnswer:"3"},{name:"\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435",rightAnswer:"4"}],titleAnswers:""}},608:{question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043d\u0430 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u043e\u043d\u0443 \u0438 \u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044e:",isOrder:!0,answers:["1","2","3","4","5"],subQuestions:{titleQuestions:"",questions:[{name:"\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:"3"},{name:"\u0438\u043d\u043a\u0443\u0431\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0440\u0438 37\xba\u0421",rightAnswer:"2"},{name:"\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:"1"},{name:"\u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u2013 \u041f\u0412\u041a",rightAnswer:"4"},{name:"\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439",rightAnswer:"5"}],titleAnswers:""}},609:{question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u041c\u044e\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430 \u2013 \u0417\u0435\u0439\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430:",isOrder:!0,answers:["1","2","3","4"],subQuestions:{titleQuestions:"",questions:[{name:"\u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432",rightAnswer:"3"},{name:"\u0434\u0435\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f",rightAnswer:"1"},{name:"\u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0441 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0424\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430",rightAnswer:"2"},{name:"\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435",rightAnswer:"4"}],titleAnswers:""}},610:{question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0443\u0445\u043e-\u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0448\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c:",isOrder:!0,answers:["1","2","3","4","5"],subQuestions:{titleQuestions:"",questions:[{name:"\u043e\u0441\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430",rightAnswer:"2"},{name:"\u0432\u044b\u0441\u0443\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430",rightAnswer:"3"},{name:"\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b",rightAnswer:"1"},{name:"\u0432\u0437\u0432\u0435\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430",rightAnswer:"4"},{name:"\u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430",rightAnswer:"5"}],titleAnswers:""}}},A=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(0,100)),q=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(100,200)),l=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(200,300)),c=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(300,400)),d=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(400,500)),b=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(500,603));var m=new class{constructor(){this.testName="",this.questions={},this.dataQuestions=[],this.showQuestions=[],this.shuffleQuestions=[],this.links=[],this.score=0,this.isCheck=!1,this.isStart=!1,this.isProgramScroll=!0,this.isCanSelect=!1,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"},this.numberQuestions=100,this.isShowResults=!1,this.date=new Date,this.rightAnswers={},this.options={rightAnswer:{value:!0,title:"\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"},answers:{value:!0,title:"\u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}},this.searchText="",this.typeQuestions={biochimiya1:{value:!0,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 1-100",data:A},biochimiya2:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 101-200",data:q},biochimiya3:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 201-300",data:l},biochimiya4:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 301-400",data:c},biochimiya5:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 401-500",data:d},biochimiya6:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 501-603",data:b},biochimiya:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0432",data:g,isCanSelect:!0}},this.questionText="",this.rangeNumberQuestions={start:1,end:100},this.keyTest="",this.maxNumberQuestions=100,Object(u.l)(this),this.changeMode=this.changeMode.bind(this),this.start=this.start.bind(this),this.scrollToAnswer=this.scrollToAnswer.bind(this),this.exit=this.exit.bind(this),this.changeNumberQuestions=this.changeNumberQuestions.bind(this),this.changeVisibleResults=this.changeVisibleResults.bind(this),this.changeOption=this.changeOption.bind(this),this.changeSearchText=this.changeSearchText.bind(this),this.getData=this.getData.bind(this),this.changeTest=this.changeTest.bind(this),this.search=this.search.bind(this),this.designationAnswer=this.designationAnswer.bind(this),this.check=this.check.bind(this),this.changeRangeNumberQuestions=this.changeRangeNumberQuestions.bind(this),this.changeSelectedQuestions=this.changeSelectedQuestions.bind(this),this.changeTest("biochimiya1",!0)}scrollToAnswer(s){let e=document.querySelector(".question-list");if(s.target instanceof HTMLElement){let n=s.target;if(document.documentElement.clientHeight<700&&(this.isShowResults=!1),"SPAN"===n.tagName){let s=document.getElementById(`${n.dataset.id}`),r=(null===s||void 0===s?void 0:s.offsetTop)||50;null===e||void 0===e||e.scrollTo(0,r-50)}}}shuffle(s){for(let e=s.length-1;e>0;e--){let n=Math.floor(Math.random()*(e+1));[s[e],s[n]]=[s[n],s[e]]}return s}newOrderQuestions(){this.shuffleQuestions=this.shuffle(this.dataQuestions),this.shuffleQuestions=this.shuffleQuestions.slice(0,this.numberQuestions).map((s=>(s[1].answers=this.shuffle(s[1].answers),s[1].subQuestions&&(s[1].subQuestions.questions=this.shuffle(s[1].subQuestions.questions)),s)))}changeMode(){if(this.isCheck=!this.isCheck,this.isCheck)this.check();else{document.querySelectorAll("input").forEach((s=>{s.checked=!1,s.value="",s.classList.remove("right"),s.classList.remove("wrong")})),document.querySelectorAll("select").forEach((s=>{s.value="",s.classList.remove("right-select"),s.classList.remove("wrong-select")})),this.start()}}checkEqual(s,e){let n=!1;return n=e.length>2?!!s.find((s=>s.toLowerCase().slice(0,-2)===e.toLowerCase().trim().slice(0,s.length-2))):!!s.find((s=>s.toLowerCase()===e.toLowerCase().trim())),n?1:0}collectAnswers(s,e){let n=[],r=new FormData(s);for(let t of r.entries()){let s=`${t[1]}`;n.push(this.checkEqual(e,s))}return n}designationAnswer(s,e,n,r){s.length>=n.length&&Math.min(...s)?this.rightAnswers[e]=!0:(this.rightAnswers[e]=!1,this.links.push({id:e,index:r}))}check(){this.score=0,this.isShowResults=!0;let s=document.querySelectorAll("form");this.rightAnswers={},s.forEach(((s,e)=>{let n=s.dataset.id||"",r=this.questions[n].rightAnswer;if(r){let t=this.collectAnswers(s,r);this.designationAnswer(t,n,r,e+1);let i=t.filter((s=>!!s)).length/r.length||0;this.score+=+i.toFixed(2)}else{let r=[...s.querySelectorAll("select")].map((s=>{let e=s.dataset.rightanswer;return s.value===e?1:0}));this.designationAnswer(r,n,r,e+1);let t=r.filter((s=>!!s)).length==r.length?1:0;t>0&&console.log(t,n),this.score+=+t.toFixed(2)}}))}start(){this.isStart=!0,this.links.length=0,this.date=new Date,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"},this.timer(),this.newOrderQuestions()}exit(){this.isStart=!1,this.isCheck=!1,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"}}changeTime(){let s=new Date,e=new Date(+s-+this.date);this.time={seconds:`0${e.getSeconds()}`.slice(-2),minutes:`0${e.getMinutes()}`.slice(-2),hours:`0${e.getUTCHours()}`.slice(-2)}}timer(){let s=setInterval((()=>{!this.isCheck&&this.isStart?this.changeTime():clearInterval(s)}),1e3)}changeNumberQuestions(s){if(this.numberQuestions=+s.target.value,s.target.value){let e=Math.max(1,Math.min(+s.target.value,this.dataQuestions.length));this.numberQuestions=e,this.rangeNumberQuestions.start<1&&(this.rangeNumberQuestions.start=1),this.rangeNumberQuestions.end=this.rangeNumberQuestions.start+e-1}}changeVisibleResults(){this.isShowResults=!this.isShowResults}getId(){return"xxxxxxxx-xxxx-4xxx-yxxx-xxxxxxxxxxxx".replace(/[xy]/g,(function(s){var e=16*Math.random()|0;return("x"===s?e:3&e|8).toString(16)}))}changeOption(s,e){this.options[s].value=e}changeSelectedQuestions(s){let{start:e,end:n}=this.rangeNumberQuestions;this.dataQuestions=Object.entries(s).slice(e-1,n),this.questions=Object.fromEntries(this.dataQuestions),this.showQuestions=this.dataQuestions.slice()}changeTest(s,e){Object.keys(this.typeQuestions).forEach((s=>{this.typeQuestions[s].value=!1})),this.typeQuestions[s].value=e;let n=this.typeQuestions[s].data;this.maxNumberQuestions=Object.entries(n).length,this.rangeNumberQuestions.end=this.maxNumberQuestions,this.rangeNumberQuestions.start=1,this.changeSelectedQuestions(n),this.numberQuestions=this.dataQuestions.length,this.testName=this.typeQuestions[s].title,this.isCanSelect=this.typeQuestions[s].isCanSelect||!1,this.newOrderQuestions(),this.keyTest=s}changeWidthInput(s){s.style.width="200px";let e=Math.min(s.scrollWidth,document.documentElement.clientWidth/2);s.style.width=e+"px"}search(s){this.showQuestions=this.dataQuestions.filter((e=>e[1].question.toLowerCase().includes(s)))}changeSearchText(s){let e=s.target;this.searchText=e.value,this.changeWidthInput(e),this.search(e.value.toLowerCase())}changeRangeNumberQuestions(s,e){let n=+s.target.value;if(null!=e&&n>0){if(this.maxNumberQuestions>=n){this.rangeNumberQuestions[e]=n;let{start:s,end:r}=this.rangeNumberQuestions;s>0&&r>0&&(this.numberQuestions=r-s+1);let t=this.typeQuestions[this.keyTest].data;this.changeSelectedQuestions(t)}}else this.rangeNumberQuestions[e]=""}getData(s,e){return s=s.length>0?s:e,this.options.rightAnswer.value||(s=s.filter((s=>!e.includes(s)))),this.options.answers.value||(s=s.filter((s=>e.includes(s)))),s}},j=n(0);var x=Object(a.a)((()=>{let{changeNumberQuestions:s,start:e,typeQuestions:n,changeTest:r,dataQuestions:t,isCanSelect:i,numberQuestions:w,maxNumberQuestions:a,rangeNumberQuestions:o,changeRangeNumberQuestions:u}=m,g=Object.entries(n);return Object(j.jsxs)("div",{className:"start-page",children:[Object(j.jsx)("div",{className:"name-tests",children:Object(j.jsxs)("form",{className:"options",children:[Object(j.jsx)("p",{className:"options__description",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"}),g.map((s=>Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("input",{type:"radio",name:s[0],id:s[0],checked:s[1].value,onChange:()=>r(s[0],!s[1].value)}),Object(j.jsx)("label",{htmlFor:s[0],children:s[1].title})]},s[0]))),i?Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("label",{htmlFor:"start",children:"\u0421"}),Object(j.jsx)("input",{type:"number",name:"start",id:"start",value:o.start,onChange:s=>u(s,"start")})]}),Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("label",{htmlFor:"end",children:"\u041f\u043e"}),Object(j.jsx)("input",{type:"number",name:"end",id:"end",value:o.end,onChange:s=>u(s,"end")})]})]}):Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("input",{type:"number",min:"1",max:a,id:"number",onChange:s,value:w}),Object(j.jsx)("label",{htmlFor:"number",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0432"})]})]})}),Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)(h.b,{to:"/questions",children:Object(j.jsx)("button",{onClick:e,children:"\u041d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"})}),Object(j.jsx)(h.b,{to:"/answers",children:Object(j.jsx)("button",{children:"\u041f\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"})})]})]})}));var O=Object(a.a)((()=>{let{time:s,testName:e}=m;return Object(j.jsxs)("div",{className:"time",children:[Object(j.jsx)("div",{children:e}),"\u041f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 ",s.hours,":",s.minutes,":",s.seconds]})}));var Q=Object(a.a)((s=>{let e=s.data[1],n=s.data[0],r=e.rightAnswer&&1===e.rightAnswer.length?"radio":"checkbox",{isCheck:t,rightAnswers:i}=m,{isOrder:w,subQuestions:a}=e,h=[];w&&a?h=a.questions.map((s=>s.rightAnswer)).sort():e.answers&&(h=e.answers.slice());let o=s=>{if(s.target instanceof HTMLElement){let e=s.target.closest(".text_left");if(e){let s=e.querySelector("input");if(s){"true"===s.dataset.correct?e.classList.add("right"):e.classList.add("wrong")}}}};return Object(j.jsxs)("form",{"data-id":n,id:n,className:"question",children:[Object(j.jsx)("p",{className:"pre",children:`${s.index+1}. ${e.question}`}),t&&e.rightAnswer?i[n]?Object(j.jsx)("p",{className:"right",children:"\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e!"}):Object(j.jsxs)("div",{className:"wrong",children:["\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430! \u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442:",[...e.rightAnswer].map((s=>Object(j.jsx)("p",{children:s},s)))]}):e.rightAnswer&&Object(j.jsxs)("div",{className:"guess",children:[Object(j.jsx)("div",{className:"guess__title",children:"\u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430"}),Object(j.jsx)("div",{className:"guess__answers",children:[...e.rightAnswer].map((s=>Object(j.jsx)("p",{className:"guess__text",children:s},s)))})]}),Object(j.jsx)("div",{children:a&&Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("div",{children:t&&(i[n]?Object(j.jsx)("p",{className:"right",children:"\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e!"}):Object(j.jsx)("div",{className:"wrong",children:"\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430!"}))}),Object(j.jsxs)("div",{className:"subQuestions",children:[Object(j.jsxs)("div",{children:[a.titleQuestions&&Object(j.jsx)("div",{children:a.titleQuestions}),a.questions.map(((s,e)=>Object(j.jsxs)("div",{className:"subQuestions-item",children:[Object(j.jsx)("div",{children:s.name}),Object(j.jsxs)("select",{onChange:e=>((s,e)=>{var n;let r=s.target,t=r.value,i=null===(n=r.parentElement)||void 0===n?void 0:n.parentElement;if(w&&i){let s=[...i.children],e=+t,n=r.parentElement,w=s.findIndex((s=>{let e=s.querySelector("select");if(e)return e.id==r.id}));if(n){let r=s[e-1];e>w+1?r.after(n):r.before(n)}s=[...i.children];let a=[];s.forEach(((s,e)=>{if(s&&i){let n=s.querySelector("select");n&&(n.value!=`${e+1}`&&(n.value=`${e+1}`),n.dataset.rightanswer==`${e+1}`?a.push(n):n.classList.remove("right-select"),n.classList.remove("wrong-select")),i.appendChild(s)}})),a.length==s.length&&a.forEach((s=>{s.classList.add("right-select"),s.classList.remove("wrong-select")}))}t==e?(r.classList.add("right-select"),r.classList.remove("wrong-select")):(r.classList.add("wrong-select"),r.classList.remove("right-select"))})(e,s.rightAnswer),id:s.name,name:n,"data-rightanswer":s.rightAnswer,children:[Object(j.jsx)("option",{value:"",hidden:!!w}),h.map(((s,e)=>Object(j.jsx)("option",{value:s,children:e+1},s)))]})]},s.name)))]}),a.titleAnswers&&Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("div",{children:a.titleAnswers}),h.map(((s,e)=>Object(j.jsxs)("div",{className:"subQuestions-item",children:[e+1," ",s]},s)))]})]})]})||h.length>0&&h.map((s=>{let t=!(!e.rightAnswer||!e.rightAnswer.includes(s));return Object(j.jsxs)("div",{className:"text_left",onClick:o,children:[Object(j.jsx)("input",{type:r,name:n,value:s,id:s+n,"data-correct":t}),Object(j.jsx)("label",{htmlFor:s+n,children:s})]},s)}))||Object(j.jsx)("div",{className:"text_left",children:Object(j.jsx)("input",{type:"text",name:n,autoComplete:"off"})})})]})}));var v=Object(a.a)((()=>{let s=m.shuffleQuestions;return Object(j.jsx)("div",{className:"question-list",children:s.map(((s,e)=>Object(j.jsx)(Q,{data:s,index:e},s[0])))})}));var p=Object(a.a)((()=>{let{isCheck:s,isShowResults:e,score:n,numberQuestions:r,scrollToAnswer:t,links:i,changeVisibleResults:w}=m;return Object(j.jsx)("div",{children:s&&Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("button",{onClick:w,children:e?"\u0421\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b":"\u041f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}),e&&Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsxs)("p",{children:["\u0412\u0430\u0448\u0438 \u0431\u0430\u043b\u043b\u044b: ",`${n} : ${r}`]}),Object(j.jsxs)("span",{children:["\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432 ",`${(n/r*100).toFixed(1)}`,"%"]}),Object(j.jsxs)("div",{className:"wrong-results",onClick:t,children:[Object(j.jsx)("div",{children:"\u041d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b: "}),i.map((s=>Object(j.jsx)("span",{className:"result","data-id":s.id,children:s.index},s.id)))]})]})]})})}));var f=Object(a.a)((()=>{let{exit:s,changeMode:e,isCheck:n}=m;return Object(j.jsxs)("div",{className:"questions",children:[Object(j.jsx)("header",{children:Object(j.jsx)(O,{})}),Object(j.jsx)(v,{}),Object(j.jsxs)("footer",{children:[Object(j.jsx)("button",{onClick:e,className:"btn-finish",children:n?"\u041d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e":"\u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443"}),Object(j.jsx)(h.b,{to:"/tests",children:Object(j.jsx)("button",{onClick:s,children:"\u0412\u044b\u0439\u0442\u0438"})}),Object(j.jsx)(p,{})]})]})})),N=n(19),I=n.n(N);var C=Object(a.a)((s=>{let{question:e,answers:n,rightAnswer:r,subQuestions:t}=s.data,{getData:i}=m,w=n.slice();return w=t?t.questions.map((s=>`${s.name} - ${s.rightAnswer}`)):i(n,r),Object(j.jsxs)("div",{className:"question pre",children:[Object(j.jsxs)("p",{children:[s.index+1,".",e]}),Object(j.jsx)("ul",{children:w.map((s=>{let e=I()({answer:!0,"right-answer":r&&r.includes(s)||!1});return Object(j.jsx)("li",{className:e,children:s},s)}))})]})}));var y=Object(a.a)((()=>{let{exit:s,showQuestions:e,getId:n,options:r,changeOption:t,searchText:i,changeSearchText:w,testName:a}=m,o=Object.entries(r);return Object(j.jsxs)("div",{className:"answers",children:[Object(j.jsxs)("header",{className:"answers__header",children:[Object(j.jsxs)("div",{className:"answers__menu",children:[Object(j.jsx)("div",{children:"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}),Object(j.jsx)(h.b,{to:"/tests",children:Object(j.jsx)("button",{onClick:s,children:"\u0412\u044b\u0439\u0442\u0438"})}),Object(j.jsx)("input",{className:"answers__input",type:"text",placeholder:"\u0412\u0432\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430",value:i,onChange:w})]}),Object(j.jsx)("div",{children:a}),Object(j.jsxs)("form",{className:"options",children:[Object(j.jsx)("p",{className:"options__description",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c: "}),o.map((s=>Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsx)("input",{type:"checkbox",name:s[0],id:s[0],checked:s[1].value,onChange:()=>t(s[0],!s[1].value)}),Object(j.jsx)("label",{htmlFor:s[0],children:s[1].title})]},s[0])))]})]}),Object(j.jsx)("div",{className:"question-answers-list",children:e.length>0?e.map(((s,e)=>Object(j.jsx)(C,{data:s[1],index:e},n()))):Object(j.jsx)("div",{children:"\u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u043e"})})]})}));var S=Object(a.a)((()=>Object(j.jsx)("div",{children:Object(j.jsxs)(h.a,{children:[Object(j.jsx)(o.a,{to:"/tests"}),Object(j.jsx)("div",{className:"App",children:Object(j.jsxs)(o.d,{children:[Object(j.jsx)(o.b,{path:"/questions",children:Object(j.jsx)(f,{})}),Object(j.jsx)(o.b,{path:"/answers",children:Object(j.jsx)(y,{})}),Object(j.jsx)(o.b,{path:"/tests",children:Object(j.jsx)(x,{})})]})})]})})));w.a.render(Object(j.jsx)(t.a.StrictMode,{children:Object(j.jsx)(S,{})}),document.getElementById("root"))}},[[30,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.b10ee91a.chunk.js.map